【百屌】皇家馬德里球迷吹水區（79）能否成材

Hala Madrid!!!

Coach
Zinedine Zidane
First-team squad
1.Keylor Navas
2.Daniel Carvajal
3.Jesús Vallejo
4.Sergio Ramos (captain)
5.Raphaël Varane
6.Nacho Fernandez
7.Cristiano Ronaldo (3rd captain)
8.Toni Kroos
9.Karim Benzema (4th captain)
10.Luka Modrić
11.Gareth Bale
12.Marcelo (vice-captain)
13.Kiko Casilla
14.Casemiro
15.Theo Hernández
17.Lucas Vázquez
18.Marcos Llorente
19.Achraf Hakimi
20.Marco Asensio
21.Borja Mayoral
22.Isco
23.Mateo Kovačić
24.Daniel Ceballos
Out on loan:
DF Fábio Coentrão (at Sporting CP until 30 June 2018)
DF Philipp Lienhart (at Freiburg until 30 June 2018)
MF Martin Ødegaard (at Heerenveen until 30 June 2018)
MF James Rodríguez (at Bayern Munich until 30 June 2019)
MF Lucas Silva (at Cruzeiro until 30 June 2018)
MF Federico Valverde (at Deportivo La Coruña until 30 June 2018)
MF Aleix Febas (at Zaragoza until 30 June 2018)
MF Javi Muñoz (at Lorca until 30 June 2018)

La Duodecima

會歌 - Hala Madrid y Nada Mas

好似好睇D版本：

皇家馬德里 2017-2018賽程(by 潺仔巴打)

皇家馬德里 9月賽程

西甲
09/09/2017 19:00 皇家馬德里 對 利雲特 1 - 1
歐聯
14/09/2017 02:45 皇家馬德里 對 尼科西亞 3 - 0
西甲
18/09/2017 02:45 皇家蘇斯達 對 皇家馬德里 1 - 3
21/09/2017 04:00 皇家馬德里 對 貝迪斯
23/09/2017 22:15 艾拉維斯 對 皇家馬德里
歐聯
27/09/2017 02:45 多蒙特 對皇家馬德里

話左啲紀錄好撚邪架啦

皇Post吉祥物
光頭仔卡路士 - 綠豆仔

世界情色王 (GAP王)

基斯坦奴(球棋靈王)
小量皇迷手足墨寶
G_Bale11

Suu

今晚無野做

JamesBond(拉斐爾華拉尼)

ISCO22

B_Ingram

球王賓斯馬

起身叫雞喇

屌你個臭嘴

及時文樂

魔法師

Sergio_ramos

射佢老味

朴信惠BB(雨。下一整晚)

一扭七ISCO

皇家馬德里

僧係和尚

Y_nada_mas

世界情色王 (GAP王)

卡華積

索尼_Sony

歡迎留圖加入

一扭七ISCO巴打個人畫集
大家可以去支持下

班拿貝朝聖指南

機票
因航會有直航機，飛大概15個鐘，我好似未見過fanfares有做過馬德里既優惠 (復活節買因航機票六千幾直飛馬德里)
中東三寶，計埋轉機至少都要19個鐘，我上次搭emirates來回大概$4xxx，飛大概20個鐘
波飛
經官網買飛最平，比賽前一個定二個星期開始賣飛，不過有分優先次序，club member > madridista > public
如果係官網買唔到，可以去viagogo, stubhub度買，佢地多數可以一早買定黎緊嗰季既飛，不過通常都係炒價 （我上次係用viagogo買，睇主場對西維爾，坐係同球員通道隔一個block最前排大概$3xxx，y絲睇馬德里打吡，坐兩邊上方，近3000元。）
班拿貝出面都有個官方櫃台可以俾你買飛
另外櫃台出面都有堆人坐係度會係咁問你係咪買飛
*注意：賽事有可能會改期，提前好多買飛既巴打自己留意
Tour Bernabéu
可以參觀班拿貝球場、皇家馬德里博物館、球員休息室、領隊座位與球員後備席
門票: €25 (手持Madridista: €17)
開放時間：10:00-19:30 (星期一及星期六)、10:30-18:30 (星期日及假期)
*注意：比賽日開放時間會提早結束，有d地方唔會開放，巴打自己留意
Madridista
即場做madridista有優惠，平過上網申請
另外球場入面間Adidas madridista有95折，ultra boost嗰啲鞋都照樣有折
交通
去班拿貝球場好方便，metro直頭有個班拿貝站，班拿貝站係深藍色10號線，車站兩個出口都係一抬頭就見到球場
開波前一個鐘左右就入得場
以上資訊由duckyea!、潺仔、Y_nada_mas提供

開post temp

之前我話垃圾拖舟死好命屌我果d勝利球迷仲有冇聲出

運氣用盡
上年絕殺人 今年比人絕殺

上季都比人絕殺唔少

訓左無睇⋯⋯
搞乜 波都入唔到⋯⋯
連續入球紀錄

公海比人bin到

今季又雞胸，炒拖舟

垃圾皇

太耐無百屌
唔屌唔得

抵啦勁既就放比人

達仔 沾屎

唔買人真係抵撚死

懷念馬撚

笑4

嘩屌,94分鐘俾人絕殺,搞咩

講到尾贏波係要靠入波同助攻

上個post我唔知點解講講下要屌返賓周
賓周係廢係垃圾呀
不過今場冇出咪又係輸

施丹排錯陣,一開頭bale同c朗係前面兩個基本上分工唔清晰,老實講,c朗做單箭頭好過,出兩個前搞到唔知邊個出黎迎波回後俾中場推上黎
搞到摩迪要不斷插前,伊斯高因為係中前場,所以好多時都唔會第一時間補番摩迪個位,一旦摩迪插左前,前面好多時一拎波就因為無辦法傳後再猜就失
所以一開頭至2x分鐘好多時都係半場斷左俾人打反擊,然後bale都係出返黎走兩邊先至好番少少,但咁樣做會做成中場塞車既問題,如果正正常常打兩翼拉邊會好好多
出個442陣型根本on9,唔講陣型,bale打前唔得太多實例,但仲要放bale前真係好錯

至於換人放面要睇埋下半場,我朝早剩係睇左上半場replay

咁多場不勝好明顯係成隊波有問題
唔係一兩個球員個別既問題

兩閘個態都差
皇進攻不嬲主要靠兩閘搵食

而家細路 牛傷撚埋
拿祖又要補左閘個位
積仔 中堅無得抖啦

5場入面3場失左7分
已經追平上年4年和失左8分
上年都要靠疤失on9分先lead到
今季疤個勢頭咁勁
我地仲有世冠盃踢
冇歇冬又冇後備前鋒
打撚毛咩

今年歐聯 聯賽唔洗諗
最多睇下國王盃有無機偷雞

光頭佬真係令我R哂頭

上半場連波都推唔到上去敵人前場,好多時係個中場已經猜失左,連進攻模式都搞唔掂,已經唔係個別球員差既問題
btw,上半場卡華積係有一球空晒控甩左,佢個狀態好明顯未夠

隊隊波都增強
我地某d位賣左人又唔搵返替補
笑死

以前成日9買人,今年齋賣唔買人,真係搞笑

世界第一名帥話唔洗買人
你呢d戇鳩仔識西波咩

光頭佬套進攻模式咪又係中場猜 再比兩邊傳中

又唔撚簽前鋒
簽返黎班U21
佢又唔撚敢用

完全估唔到今場仲要斷埋入波紀錄
竟然係斷係貝迪斯手上

掃把佬宜家諗緊咩呢

上年至少有個中鋒去俾中場傳波,今場我見到bale同c朗都無特登出黎迎,所以你會見到頭20分鐘連半場線都過唔到
係見到bale自己走番出黎兩邊先至好番dd,但咁樣做係會令到本身個陣亂晒,唔係話自己球員互相走位就可以自己轉陣,呢個係好難
btw,上半場摩迪踢得好辛苦,佢既工作應該轉守為攻,傳波向前俾前場,自己間唔中走下位咁,但佢要做埋係前面停波等人上黎,大佬,人地3張幾啦

死唔買前鋒抵啦

係衰响前皇馬棄將阿丹手上呀 ~~~

賓周續到2021 違約金十億

投降啦唔踢啦

西甲繼續踢落去都係出醜

一早講過今年個陣容踢唔到咁多條線
拖舟應該唔會緊張聯賽
可能連國王盃都hea踢算
留力衝歐聯3trip好過
而且仲係wc年

永瀆

我想問下而家有冇得團購疤？我想印保連奴

錄一句我愛疤塞

細路好日唔傷 一傷又係同之前干查奧嗰期一樣 同另一隻左閘一齊傷
即係拿組下場頂左邊 冇態到仆曬街嘅肥積就又要打足90分鐘

講真，呢場好多埋門機會，就係差最後一腳，一係就中龍過唔到阿丹

但一開季就兩和一輸，就唔係單單輸運咁簡單

呢隊西波一吹奏親就出事 之前啲人重話咩皇馬皇朝喎 真係笑大人個口呀

雞胸深潛號已經啟航 大家坐响船上繼續欣賞輪換大師表演 繼續唔好買前鋒，攬撚住條廢賓過世

咁多中龍都過唔到Adan先最撚神奇
印象中佢明明...

上半場d波俾積仔同isco一左一右輪住交失曬

雞胸年

開季我已經話冇態係問題

諗定請邊個教

好多時係因為前場無人現位,卡華積右邊上左去拉人,但拉唔開人既話,要佢現番位都要時間,變左傳極都係半場線
咁人地迫埋黎,傳球質量愈黎愈差就會傳失埋,不斷咁loop既話,球員係會愈打愈唔舒服,同埋好浪費體力
所以上半場係施丹係排錯左陣,如果bale打番翼,c朗打番單箭頭,咁兩翼拉邊去拉晒人,c朗又自己識做拉後迎波,咁摩迪根本唔需要下下插前,可以向後面直接傳送俾前場做波,自己可以係後面現位猜波,間唔中插上黎咁

真心唔係講笑
RECALL占士啦
就算唔係正選後備出黎鳩斬鳩射都好啦
上年成績好好大程度贏後備陣容夠厚同埋拉膠係咁救全家
而家後備出機師

咁快同榜首差7分

球員心態唔多唔多少都有關係 班友覺得上季已經任務完成
同埋要面對交接期牙朗魔笛同拉膠 前中後三線大將都要人接班

玩fm咩
星級球員點會有recall協議

琴晚涯夜睇西波真係嬲撚到

我一直覺得要留沾屎
後備都要有返咁上下級數架嘛

咁真係食得屎啦
一月有冇可能簽到人

玩fm咩
買世三返黎踢後備呀笨
後備都要有返咁上下級數架嗎

我都唔明占士自己都開聲想留低
呢D咁有效率既替補球員邊到揾
借走佢就一定係光頭佬意思

而家占士唔係好似達狗咁想走呀
係比拖逼走

笑死人咩
咁的入球能力
R聯16強都唔知打唔打到

好快更衣室又會出現毒瘤

係呢d低潮期
好快傳出更衣室問題
又要捉鬼

等左兩年我皇終於重回正軌

拜仁俾左錢嫁
邊可能recall到
而且有占士都係無撚用

俾熱狗打撚死

好快就有新聞話西班牙唔想猩猩上陣

無得踢
佢點會想留低呀
佢可能唔想離開皇馬
但為左職業生涯點都要走啦
唔好忘記佢歐聯決賽後備都入唔到

今年雞胸都似

至少冇好似達狗條屎忽鬼咁成日叫春

似咩 然到西甲我切渣維

季初講左光頭佬拎左飛機盃收左league啦

發覺好多人唔記得拎左兩個垃圾飛機盃

牙維隊曼打得好好呀

呢樣真
達狗而家又話離開皇馬只會去跟干地
屌
果陣又對獌狗出晒水

係時候放定支木棍防身

頭都染埋紅色個下
真係嘔心到呢
佢係車仔打到識飛我都唔會有咩感覺

前鋒我當光頭佬唔會買
1月唔起碼買返個右閘真係食得屎

回購擔泥

真心問，就算想買前鋒依家球壇有邊個啱用又有機會買到

擔泥真福星

真心唔好笑我
擔泥雖然永遠做唔到正選
但競技心態真係正常個批

無左一日糧

原來因為你先輸波
你返去搵鮑姐啦屌

棋靈王你留係屋企扑鮑姐算啦
唔好出黎登ok?

都估到今日隻630會出黎吠

又係耆齡王搞事

roger , logic king

哩季開季差d定肥賓個年差d

屌完鮑姐衰十年

就係棋靈王救返疤

今季啦肯定
肥賓只係一開咧和左場 11月先豬波架
仲吹到最強防守(其實係拿華斯)

美斯係時候收皮了

姐係今季美欺又開始屈機

搵到我ok呀
上季皇狗就係勝在有沾屎達子呢班夠係其他隊主力既後備
後備無料就好似22連勝咁，望一望後備席，一係小狗一係illaxxxxxx，

屌原來又係鮑姐條sp

光頭佬u21 mvp都唔敢出
買黎擺 屌佢嘴

Illara 唔係想象中咁差
但佢唔係踢大球會嘅人
情況有d似哥利斯馬
其實拖跟本唔係咩重用青訓/年輕球員嘅人人
只係辛契仔嘅存在令大家覺得係咁

真係破記錄之前先收皮 唉

抵啦垃圾皇

唔明換五月出黎做乜
又唔出出拿祖頂細佬個位

真係痴線 1:1 2:2 0:1 仲要一隊強隊都未打

收到風佩狗搵施丹照肺

一月買華拿啦 屌你老味佩狗

華西今年勁喎

佩狗依家嬲到震

拖舟水鳩佩狗唔洗買人
而家抵死

條撚準備

唔想同條真心膠嘈 有冇手足撚撚佢呀?

已經屈緊機

今年打歐霸

今年終於可以安心雞胸
光頭佬d運用完了

撚乜鳩
唔理佢佢自己一個吠得耐自然冇癮

公海啲抽水post多撚到 話哂都忍左成年

華西不嬲對皇都好勁wor

上年兩連歐 依家輸對比中游真係唔抽你抽邊個

下次唔好講野

對利雲特同貝迪c差喇掛 今年真係打得R霸

係咁架啦
輸波咪潛囉

咁又係 個個都係咁架啦。

唔想爭冠咪唔洗買人 施丹冇講錯

哈

之前唔係有位巴打埸埸買10蚊蚊對家
今埸有冇買 可以食餐好

73場入球走勢告終 施丹：個波就係唔想入

【體育】皇家馬德里周三爆冷以0:1負貝迪斯，本季破身之餘，連續73場入球走勢亦告一段落，主帥施丹賽後深感無奈。

「這是糟透的，這就是足球，當皮球就是不想進入球門，事情就會發生。」施丹賽後一臉無奈：「我們發揮不好，但又不是太差，下半場早段踢得很好，之後的事實是我們丟掉很多機會。」

該法國球王續道：「我們有26或27個入球機會，今天皮球不想進入球門，尤其是這兒，在我們的主場。我喜歡這個字──寧靜。我們將會冷靜下來。」

皇馬輸波兼沒波入，那是自去年4月歐聯對曼城後，首次在比賽中沒有入球，期間歷時超過500天，大軍共入200球，當中有49球由基斯坦奴朗拿度轟入。如此一來，皇馬只能與山度士並享連續73場有波入的紀錄，未能有所突破。

皇馬的賽季到這剛剛好
分不多也不少 冠軍忘掉
拖應該可以 季中就已被炒

屌奶星！銀河戰艦又沉船啦

【資料庫】驚見主場3不勝 皇馬逾20年最差開季

【體育】皇家馬德里開季3場主場聯賽不勝，原來相同劣績要追溯到22個球季之前。

皇家馬德里在周三西甲爆大冷以0:1不敵來訪的貝迪斯，排名跌至第7，以人強馬壯的衛冕隊而言不可不說成一個警號。頭兩場和華倫西亞及利雲特，都因基斯坦奴朗拿度缺陣，及至周三之戰，則C朗已復出，無奈仍然未能打開本季主場聯賽勝利之門。

皇馬對上一次開季主場聯賽3戰不勝，要追溯到1995/96年，當季頭3仗1和2負，那一季皇馬最終排名如何？第6！足足少該季當上冠軍的死對頭馬德里體育會17分。如今皇馬5戰2勝2和1負只得8分，已落後榜首巴塞隆拿7分。

雖說球季漫長，但季初就儼如「讓賽」，若皇馬季尾發現衛冕失敗，這開季3場主場失分可能很關鍵。

皇馬近5季西甲頭3場主場戰績
2017/18 0勝2和1負 2分
2016/17 2勝1和0負 7分
2015/16 2勝1和0負 7分
2014/15 2勝0和1負 6分
2013/14 3勝0和0負 9分

又雞胸

有時真係忍唔住笑

健康

王騎

柒撚左就係到J返之前 自我安慰 睇下你隊閪波而家咩境況先啦柒頭

都係果句 希望冬天轉會期借到個Big Name前鋒返黎救亡

又有狗仔爆閘

借到果D通常歐聯都冇得出

一億買人lol

顧掂自己隊垃圾先啦你班雜種

光頭佬 佩狗一齊死！

公海冇人 So 佢咪入嚟爆閘囉！

帶埋賓周馬

賣左佢賺返筆先好死

山神係最好FF對象 山神好似可以踢歐聯
就算唔係山神都一定要Big Name
唔好等條賓周以為自己係必然正選

雲爺爺都唔肯接手仲有邊個肯要件垃圾

又要迷賓垃圾偷偷留下負評

一月唔買前鋒真係唔洗入波

根本後備唔夠力 無左達同占
成班之前屌鳩迷占班友去左邊
btw 賣人唔緊要又唔補返同等戰力
新仔唔係唔好 但係無經驗
仲攬住隻馬做乜9

ceballos幾時先有得出

笑撚死我咩你
照完鏡有冇俾自己個狗樣嚇親

好怕隊西波今次真係去踢歐霸

呢家個態我估8強出局
希望生性啦

豆蛇架清熱號返航了

山狗都唔係正前 要黎把撚咩

其實我覺得以前小豆唔錯，把握力唔差又肯做後備

佢個陣季尾勁到 以為可以買斷 點知安比人炒撚左

邊有咁多miracle

1月鬼有Big Name咩
夏天都唔知有無啦講真
賓周又續約 邊個想做佢後備

嗰陣朗仲要開助攻mode

買到個bigname無得踢歐聯都無所謂
賓周踢R聯 另一個踢聯賽囉

我都以為佢會買斷點知最後都係比返人
明明表現唔差

果陣有擔泥
無非歐位

關安76撚事咩明明勝利十一人代表黎比你講到好似佢重用小豆咁

擔泥阻撚住哂

最後季尾b9傷咪重用囉 佢證明左自己比安76睇 之後如果76冇比人炒決定叫球會買斷佢都唔關事?

魔法師巴打，岩岩碌facebook見到，不過就冇白色睇下你有冇性趣

你憑乜覺得安76會提出買斷 佢連自己旗下正選迪馬咁樣比人賣走都冇反對 on99
唔炒佢賓周傷完咪繼續正選囉

我得一句姐:安76收皮啦

Ip 都唔洗check

catch me if you can

不了 you gay

個陣賓周仲未回塘

阿維接力ok?

想買白色 好型

樓下成日見到有個人著住作客魔迪歐聯章

拖丹果頭加完人工 呢頭就輸波

用晒啲運

9月21日
豬波+賓周馬續約

九月是你的潛水

抵丫，賣前鋒賣得咁爽

我很滿意現在的陣容

好學唔學 學雲加d衰野

no ok

想入紙轉會撐巴了

臭雞

U niggar

屌 你賓狗都冇人買架啦 賴死係皇馬 不如買個勁前鋒頂佢 逼佢做後備加強板凳啦 順便做埋交接 死光頭佬

不了，得返一隻腳都係常規正選

逼得走就唔係賓周啦

thanks

輸波之後ig story第一次post野係賓周續約

平息民憤

皇馬0-1貝迪斯：補時被絶殺……

◆

比賽進入補時階段，比分還是0-0，皇馬球迷心裡一邊祈禱著“拉莫斯時間”，一邊又遺憾連續入球紀錄可能要畫上休止符。

第94分鐘，貝迪斯入球，絶殺了皇家馬德里……

這是皇家馬德里新賽季的第一場失利，也是連續73場比賽後，第一次被零封。在已經進行的5輪西甲聯賽裡，皇馬3個主場都未能全取3分，本輪過後已經被榜首的巴塞甩開7分。

另外，馬些路也在比賽裡受傷，目前傷勢不明，有待檢查後確認。由於菲奧也在上一場比賽裡肩膀半脫臼，皇馬的左後衛位置告急，看來又到拿祖“拯救世界”的時候了。

皇馬在西班牙超級盃之後就陷入了低迷，其中有球隊接連遇上傷病和停賽的問題，也有陣容深度較上季薄弱的問題，當然了，運氣也不太好。總之，下滑勢頭有點明顯，不過好在現在只是9月21日，球隊還有時間調整。

皇家馬德里0-1貝迪斯
入球球員：—
正選陣容：基羅·拿華斯，卡華積，華拉尼，拉莫斯，馬些路（72'華斯基斯），卡斯米路，摩迪（72'馬約拿），卻奧斯，伊斯高（67'阿辛斯奧），巴利，C朗
黃牌：—

卡斯米路：“這就是足球，有時候皮球就是不往龍門裡去”

◆

皇馬中場卡斯米路為球隊在主場負於貝迪斯感到遺憾。賽後，巴西人表示：“足球有時候就是那麼不公平。我們的運氣不好。”

比賽過程：“我們的運氣不好，創造了很多機會，但沒能取得入球。我們嘗試了，也努力了。這就是足球，有時候它就是那麼不公平。”

在主場表現不佳：“我們還在這裡踢了一場歐聯比賽，而且贏了。我們今天創造了很多機會。這就是足球，有時候皮球就是不往龍門裡去。”

和巴塞的積分差：“我們不會想著巴塞羅那，現在是差了7分，但賽季還很長，我們必須保持頭腦冷靜。”

轉移焦點
等d人唔屌輸波 屌續約件垃圾

其他人續約dd comment 都係慶祝
得賓周續約係全部屌鬼

官方：皇馬與賓施馬續約至2021年

◆

在2021年之前，皇家馬德里的鋒線都將繼續由卡琳·賓施馬領銜，球會正式對外公佈了法國前鋒的續約。

能夠在世界上最好的球會效力這麼長時間足以說明賓施馬的實力。如果能夠完成這份新合同，那他將在皇馬效力長達12年。

2021年將是賓施馬身穿皇馬9號球衣的第11個賽季（與迪史堤芬奴持平），因為加盟後第一個賽季他穿的是11號（魯爾7號，基斯坦奴·朗拿度9號）。

歷史上，身穿皇馬9號最久的球員是辛迪拉拿，總共有17個賽季。

效力皇馬期間，賓施馬的平均入球率為0.49球/場，高於蘇加（0.48）、魯爾（0.44）、希古恩（0.45）和辛迪拉拿（0.4）。

此外，賓施馬的貢獻並不只是入球，他更是基斯坦奴·朗拿度在鋒線上的完美拍檔。

見到630只可以同疤狗圍爐真係笑死

沙皮翻下體會玩弄我皇了

打交多過踢

又要回歸百屌年代 先開心左兩季

👏👏👏

比比+拉莫斯先夠佢啲口水玩
冇咗比比大哥都唔知點算

百屌不能停,連阿朗都要屌

米路

皇馬這個賽季是不是缺少一個前鋒？

賓斯馬：我不能這麼說，這是教練的問題，當我不在球場上的時候，C朗也可以踢中鋒，其他人也可以。

我知道大家都在討論前鋒的問題，因為最近皇馬的成績不好，但是我們擁有一個出色的陣容。

考慮在皇馬退役麼？

賓斯馬：我喜歡足球，我希望能夠在皇馬退役，因為沒有像皇馬這麼好的球會，如果你熱愛足球，那麼你肯定會努力留在皇馬，這將是我的最後一間球會，我在這裡感覺很好。

而家退啦

進球問題

賓斯馬：這要看你怎麼理解足球了，我覺得前鋒不只是進球那麼簡單，你還需要參加球隊的進攻，為隊友創造空間，送上助攻，前鋒的意義不只是進球。我知道大家的批評，但是我理解足球的方式和大家不同。

我希望進更多球，這是毫無疑問的，但是最重要的是球隊，因為你還要做其他的工作。一個現代的中鋒，需要做的還有傳球、跑動，然後是進球和助攻。

這個賽季，第一次沒有了真正的競爭者？

賓斯馬：但是沒有人能夠保證你的正選，而且C朗也可以踢中鋒，這不是沒有競爭。

唔好再貼賓施馬D野
佢講任何野都難聽過粗口

Not yet official but Emirates will pay €70m per season to sponsor Real Madrid's shirt to 2022.

有錢冇用 唔會買前鋒架

Bale琴日都踢得唔太差
埋門果幾球比人地神救
傳比C7果球都幾靚
Btw 都係第一季咁快就知食雞胸

屌佢老母

去疤閪買兩個幻幻都唔夠錢畀

摩佬第三季都係聯賽瘋狂失分 搞到下半季聯賽場場出副選 淨係揀歐聯黎踢
老實講 我覺得今季隊皇馬主要問題係對弱隊老鼠拉龜
歐聯打返強隊可以玩返防反 表現未必失禮 睇怕今季發展應該類似摩佬第三季

唉 季前吹到上天 踢左五場已經收皮

其實果季我覺得C7好勁 進攻反擊都好勁
但成績...

五場仲要得華倫同皇蘇比較有威脅
另外三隊係護級份子

轉左教練
貝迪斯唔算護級份子啦
而家仲高分過皇

上幾季明明可以456 但而家比人戰術上技術上KO

不過尋日我朗真係差 把握到至少二球

射球波都跣腳仆街就知佢咩事
係奇怪在佢明明季初狀態幾好 係唔知點解尋晚突然差成咁

賓周附體

佢本身狀態已經一般再加好似燥底 未見過佢燥底之後踢得好

尋晚冇做ON9野攞紅牌咪算好彩

發脾四的C朗回來了

佢一燥就尻射 之後唔入 越唔入就越燥 之後如果比人mark得緊就有機會打番人拎紅

佩狗攬住啲錢落棺材啦

比我燈中永續

好笑咩

燈乜鳩 我老母都知賓周永續啦
我話太陽聽朝由東邊升起 唔通我又係先知咩

下場作客阿拉維斯護級大戰

西乙見

Allez Paris

如果光頭佬聯賽場場出副選
我諗下年歐霸不是夢

我覺得冇左高仔問題都幾大
感覺輪換冇上季咁豪放
拖唔信洛同施巴冇問題
但高仔傷左睇怕又要場場睇卻米摩伊

根本就算換摩笛走都應該係換掃把唔應該換機師

淨係講今季
如果高仔係到
後備落場Preference 應該高過機師

次次一吹奏就 ... 出事架嘛

先唔講埋門失機問題，弱隊對住皇，全部縮後，中路插唔入，兩邊只係識斬斬斬，塞撚晒人，頂條春咩？

冇態係其一，人腳其二，加埋季初就咁多傷兵，但如果唔諗其他進攻點，真係雞胸 + 下年霸氣盃

成隊波邊個廢得過機師

屌賓周夠廢啦
咪又係正選
拖三大契仔 賓周 機師 辛仔
辛仔係最正常
畢竟仲後生
機師唔知點解會比公海嘅人吹奏
話勁過連加特
得罪講句你搵兩舊屎同一篤尿比就冇得比嘅

得罪講句我無搵兩舊屎同一篤尿比
得罪講句我淨係問對波邊個廢過機師
得罪講句我得罪左你未

"得罪講句"其實係驚獌狗維嬲姐
唔洗咁燥wor ching

得罪講句你搵兩舊屎同一篤尿比就冇得比
哩句明顯同公海班獌狗講架啦

Aubameyang: "I've no dream. I shall no longer speak of Madrid. They don't want me. This isn't a problem. I move on. I'm well at BVB."

橙

認真講句,翼黎講真係得機師同bale,咁換機師的確唔係問題,咁你話佢級數唔夠無咩好講
咁換摩迪出黎又真係r頭,如果真係要講係換卻奧斯,換五月我認為係臨尾5分鐘真係要狂斬禁區先至換
當初一早話要買翼,呢個係迫切過買前鋒,老實講你中場換中場都只不過係為換而換,你拉唔晒人地條線,無人側邊插入拉邊,任你10個中場都係猜唔入

認真前線分工越黎越模糊
朗內切射波就不嬲都係
Bale又要想近龍門
但bale定位又係唔清晰
想搵個純淨小小嘅翼鋒都難
施丹想比最大自由度朗同bale
但自由度太大bc就一齊炒車

Bale上場ok啦 d傳中幾好

有時bbc 上晒場就三個都等波到
硬係覺得冇左個種默契

所以主打燒味
講左好耐
想要隻識過人突破人地防線既翼

睇bale 齋用速度爆人真係好爽
但一場爆得到幾多次
哩家打中遊隊對面都龜縮

其實賓周操fit返都可以打多2年，最後2年轉型做前鋒更教練

傳授各種花式口技

今場出BC朗打雙前鋒係敗北黎,Bale好多場証明左佢打前係唔得,佢打番側邊,無球走位好過,拎波都係俾番中場線好過
但個問題就係你係缺一隻翼,阿辛從來唔係純翼鋒,佢間唔中打下就得,但要長期正選打翼根本無可能,除非施丹又改造到佢
以前bc朗自由度大係因為bc朗都係打翼,佢地可以兩翼互換,跟住賓周快d交俾佢地就得,而家b朗廢左,c朗轉型先至唔洗再要賓周
不過c朗轉型就應該一早要考慮入隻翼,入咁多中場為team b無問題,但一到危急關頭個d中場都係出唔到,因為換出左根本都無轉過陣,為換而換
btw 施丹上季對強隊基本上都係下半場玩C朗移中,阿辛機師打邊,呢個係唔錯,但今季唔係會再有呢支歌仔唱,因為c朗而家直接打正前,正選陣容係應該有兩個級數既翼去幫c朗拉邊,插入俾中場見到咁,我當bale真係返生,但係咪好應該入番隻翼?機師唔夠級數應該一早知

我覺得改造辛仔做翼係遲早既事
如果唔係佢同isco撞晒位
遲早逼走其中一個就仆街⋯⋯

入翼鋒哩家野其實真係好複雜
入隻big name 而又唔賣返一個big name
就會破壞球隊平衡
就算佩狗想放棄bale都唔得
因為係佢落order破紀錄買返黎
佢賣返出去實比人笑到面黃
一直都話全世界最複雜嘅更衣室同內部行政就係皇馬

前鋒太多大牌野
所以入極幻幻都係入中場
前鋒跟本冇空間買入

安76個期係用防反bbc係用盡左成隊防反既速度,但下一季就俾人守死左,再加上bale狀態好差,又多傷
跟住就賓賓入主,唔想多評佢,換左施丹之後基本上對咩強隊都係縮後,歐聯對馬體會直情俾埋個波你做,bale同c朗個場打得好積極,賓施馬就miss左應該要入既單刀(個球我諗番起巴迪斯逹直線俾真朗拿度,真朗拿度就直接笠死迪陀華迪斯,貼柱入,但賓周就直接ban龍門)
跟住施丹第二季其實調教個出場時間算係好,莫拉逹本身頭幾場係正選,但佢其實仲要慢慢學做支點回後,而賓施馬直情回塘回到連做支點之後亂咁交失波,再加上bale成日傷,到下半季先至見到c朗開始做前鋒,換阿辛加機師兩邊打下半場,所以可以打到季尾
今季一開始見到市場策略其實麻麻,入中場去玩輪換無問題,但我係未開季已經講明無買翼就唔太樂觀,季初c朗停賽搞到成件事更加惡劣咁解

宜家睇親深夜比賽都唔老黎

其實如果要好扭既翼得世三 丹比利 尼馬 其中二個已經冇可能 得世三有小小機會

有d掛住迪馬

主場不勝，落後7分，班拿貝球場怎麼了？

◆

0-1負於皇家貝迪斯後，在看台上觀看了全場比賽的皇馬球會主席費倫天奴·佩雷斯進入了更衣室。

據說主席是去向施丹和所有球員表達支持的，但他罕見地進入更衣室已經足以說明問題——一般主席只在奪冠或情況不佳時才會踏進這塊屬於球員的聖地。

這場比賽前，貝迪斯19年未曾在班拿貝球場品嚐過勝利的滋味。這場比賽後，皇馬已經落後榜首的巴塞羅那7分，全隊入球竟然只與美斯個人一樣多。

1995-96賽季以來，這是皇家馬德里第一次在西甲前3個主場比賽裡全部沒能取勝。佩雷斯進入更衣室是一切和預期不同的信號。

對皇馬來說，好消息是這週六他們的對手是西甲尾二的球隊。艾拉維斯開局5場全敗，球會已經解僱了他們的主教練。

更好的消息是這場比賽是作客，最好的則是未來10天皇馬都不用踏進他們的主場。這支球隊似乎更擅長作客比賽。

伊斯高承認了這一點：“主場作戰的時候，如果不能早早取得入球，我們就會感到焦慮。”

正如所料，就在昨晚，當加利夫·巴利出現一次傳球失誤時，班拿貝球場還響起了對他的噓聲。

球迷不噓球員的時候，球場內就是一片令人緊張的安靜。記得基斯坦奴·朗拿度曾在一場與馬體會的比賽裡張開雙臂向看台上揮舞，那就好像在說：“來，幫幫我們吧。”

與艾拉維斯的比賽結束後，皇家馬德里將會前往德國參加與多蒙特的歐聯分組賽。對白衣軍團來說，越遠越好。

在德國，他們會遇到一個全力發動進攻的對手，這樣他們就能順理成章地拿出防守反擊的策略，而這正是皇家馬德里標誌性的進攻手段之一。

“我們需要調整一下主場作戰的動力”，負於貝迪斯之後，施丹說，“對我們來說，似乎在班拿貝入球更難一點，在作客反而會表現更好。”

要正前>翼啦
but 有 benz

其他人暫且不提，反正巴利肯定是更喜歡作客。本賽季迄今為止他的2個入球都是作客攻入的。與貝迪斯的比賽裡，他差點要攻入個人職業生涯最精彩的入球之一，但可惜他的射門擊中了門柱。

雖然皇馬在3個主場比賽裡只攻入3球，但這並不是由於他們沒能創造得分機會，要知道在這幾場比賽裡他們一共有57次射門。

進攻脫軌不僅讓伊斯高和他的隊友緊張，也讓施丹失去了冷靜。

比賽結束前20分鐘，施丹換下了唯一能梳理進攻的摩迪。在那次調整後，球場上只剩下一片混亂。最後5分鐘裡，巴利、基斯坦奴·朗拿度、馬約拿和拉莫斯都站到了中鋒位置上。

卡斯米路賽後說得很對：“我們還是上賽季獲勝的那支球隊。”雖然這麼說並不準確，因為莫拉達和占士·洛迪古斯離開了，施巴路斯和馬高斯·洛蘭迪加入了。即使在這樣的調整後，上個月皇馬仍然在西班牙超級盃裡兩回合5-1擊敗了巴塞羅那。

目前皇馬落後巴塞7分，但只有傻子才會相信最終的結果已成定局，中間不會再有任何變數。

現在皇馬需要做的就是保持冷靜，至少未來的2場比賽都是作客，會比在班拿貝更容易取得好成績。

買番謝斯有無得諗

所以點解想包皮黎
但條仆街貪錢 食撚屎狗

人唔笑

阿聯酋航空每賽季7000萬歐元繼續贊助皇馬胸前廣告

◆

這幾年皇馬和曼聯陷入了持續的經濟戰，近日，白衣軍團與胸前廣告贊助商阿聯酋航空續約，贊助費達到每賽季7000萬歐元。

球會不願意等到現有合同到期，新合同的有效期到2021/22賽季。這份新合同使皇馬的胸前廣告贊助超過了曼聯的每賽季6200萬歐元。目前這份合同尚未正式對外公佈，但雙方已經達成一致。

歐洲冠軍的下一個議程是與球衣贊助商Adidas續約。雙方的談判已經啟動，預計不久就會達成一致。

在球衣贊助方面，皇馬的目標是超過Nike給巴塞羅那的贊助費1.05億歐元。

肉盾>>>>>>>>>>>>>all

朗拿度：“皇馬有C朗和賓施馬，無需再買前鋒”

◆

主場負於貝迪斯後，人們都在說皇家馬德里需要在冬季轉會窗買一個前鋒，但前皇馬球員朗拿度不這麼認為。

今年夏天，原本和賓施馬輪換的莫拉達轉會車路士，儘管如此，朗拿度依然認為皇馬的火力已經足夠。

“皇馬的鋒線很完美”，他在一場慈善高爾夫賽上說。

“他們有世界最佳基斯坦奴·朗拿度，還有賓施馬，無需再買前鋒。”

朗拿度並不認為這個令人失望的開局是致命的，他依然期待球隊在明年5月時的表現。

“過去幾年裡，皇家馬德里展示了他們的能力。之前也有過類似的情況，但他們還是拿到了冠軍。”

“我期待球隊馬上會開始獲勝。”

安狗教防反係廢撚左囉屌你老味

都係既
同埋巴黎應該要賣人過ffp ?

賓施馬：“我一直想重返法國國家隊”

◆

對卡琳·賓施馬來說，重返法國國家隊似乎是一條漫長而艱難的道路。2016年4月以來，這位法國前鋒就沒有入選過國家隊。

“我一直認為我會回去的，我從未放棄，但這並不是說我會為此而感到困擾”，皇馬前鋒說。

“我的確想著國家隊，但我還是會每天在球場上努力訓練。”

“我是一個戰士，一直希望能得到國家隊的召喚。當你的球會隊友都一個個入選而你只能留下時，這是很艱難的。”

“為了重返國家隊，我必須在皇家馬德里有好的表現。”

咁撚樣嘅表現 莫講話國家隊 球會都冇隊想要啦垃圾賓周

今年要長居屌奶星

屌晒西班牙堆撚屌老母

依家問題係冇牙朗/牙朗冇態，冇人識入波
靠阿辛 isco一兩場可以，但佢地唔係前鋒
上季有好幾場都係達子入波救全隊
今季得個mayoral，但未成才

掛住左好耐了
不過條友太痴腳 唔肯比波

迪馬好神經刀，有態係好勁，無態個陣仲尻撚過機師

對親疤都上力已經係無價
條友揀波踢

成日唔夠體能去到70分鐘跑唔郁，波都斬唔起

係綠豆號食緊綠豆

你算吧啦

迪馬神經刀我同意,但體能去到70分鐘跑唔郁我真係好唔同意,佢已經係好體能個個,佢433打中中都係因為體能好

對下體會百鳩幾分鐘爆過對面幾件都叫體能唔好

我BB YC又同男朋友去左邊

收尼嗌清打BEE方

我屌你邊個負皮我 出黎隻揪

曙光全部熄滅 殺掉我影子

包皮講過PSG比到正選佢
皇馬？

我想睇下一個賣肉盾重用沾屎既人打反擊有幾勁

呢次禾就唔撐你啦 賣肉盾都唔係佢想既

咁要佢做教練做乜撚
執柒左佢啦

佩狗請佢返黎咪就係想佢唔鳩理買賣人囉

姐係安狗廢囉

宜家自己梗返哈美斯 真皇

廢極都R到隻歐聯仔 勁過摩佬

摩佬有西甲 打和ok?

不了

天才接力

屌你成日針對摩daddy

死獌狗

y絲你洗唔洗咁講野

安76不嬲都係有乜用乜,不過由00至而家,皇馬買賣除左摩佬同施丹,其他人都無權干涉,所以先至食足咁耐屎

所以利雲都開聲屌

係皇最後個年佢d體能係好左，但係有睇之前幾年，迪馬係下半場體能不足

摩佬唔計第一年歐聯俾人黑,第二年俾拜仁踢出局既第一回合佢換人係換錯左搞到俾人禁住打,仲要輸埋1:2,第二回合換個雪到硬晒既卡卡入黎
第三年唔洗講,已經係內閧年
咁摩佬係有功勞,但我認為佢個陣再教落去都唔會拎到歐聯,至於你反安76我無乜意見

鳩up有個譜,佢係易傷,但唔係無氣,摩佬第一年拎國王盃,c朗屈體能外,佢同馬些路係左邊打晒
你諗下當時面對疤既猜波好燒體能防守,佢仲可以爆落底斬俾c朗,臨尾雖然迫住拎紅牌

其實你覺得摩佬有咩人換

你係咪淨係睇決賽其他聯賽唔會睇！？

朗拿度：皇馬根本不需要再買中鋒

巴西傳奇球星朗拿度認為，皇馬已經有了世界最佳球員C.朗拿度和賓施馬，因而無需再買進一個9號球員。

皇馬今季之初表現不佳，聯賽剛打5輪便落後巴塞7分之多。昨天淩晨，他們在主場0-1被貝迪斯絕殺，創下了近20年聯賽主場最差開局。

皇馬今夏放走了兩大主要後備莫拉達和J.洛，此二人分別加盟了車路士和拜仁。在不少人看來，此前引以為傲的後備深度在今季反倒成了皇馬的劣勢，這是他們新賽季開局表現不佳的重要原因。但曾在球隊效力過的朗拿度並不這麼認為。

「皇馬的做法是完美的，」朗拿度在一次慈善高爾夫比賽上說道。「他們有C.朗拿度，世界最佳球員，還有賓施馬，因而不需要再買9號球員了。」

朗拿度認為，糟糕的開局並不像很多人認為的那樣是一場災難，他依然期待著白衣軍團在明年5月份衝擊冠軍獎盃。

「皇馬已經在過去幾年證明了他們的實力，」朗拿度補充道。「其他幾年情況也差不多，他們依然拿到了冠軍。我希望這一次他們也能取得好的成績。」

「他們有C.朗拿度，世界最佳球員，還有賓施馬，因而不需要再買9號球員了。」

你講緊第一回合定第二回合,第一回合用馬些路換奧燒係敗北wor,你用格尼路換佢唔係好正常,再唔係卡卡換佢,起碼個陣keep住1:1,換走個中場直情俾人禁住黎打,到你最尾真係守先換後防
第二回合如果假設第一回合有出卡卡都可以搏下,但出都無得出,我寧願你用卡利祖換迪馬利亞係邊路衝同拉邊好過
我完全唔覺得摩佬無人換囉,摩佬其實最叻都係自己後防搞掂,前面係靠球員自己自動波,所以我只會覺得摩佬搞好後防,歐聯係差一步,但摩佬最接近既第二年我係認為佢犯錯所致,當年好多人都話馬些路換奧燒係俾人入多粒既原因

賓施馬：請別拿入球衡量我

皇馬前鋒賓施馬已正式與球隊續約至2021年，他今日在記者會上表示：「對於我來說，一名現代中鋒不僅僅是入球。」

我當然有睇,個陣迪馬我係話佢極鳩,摩佬年代佢只會cup大位斬俾c朗頂,個陣迪馬剩係得呢招,但我完全唔覺得佢係無體能,佢係摩佬已經係要狂鳩走個個

講真,係我印象中既迪馬係鳩走到傷,但佢無氣走我真係未見過,斬唔起係因為佢鳩斬多,當時佢既鳩斬同浪射三兄弟係齊名

摩佬個陣成隊都尻跑架啦*防反唔跑點防反呀

摩佬想帶住粒作客入球返班拿貝踢先出細路姐
同埋奧燒體能下降 換佢正常既
有邊個估到換多隻閘會輸多球
雖則隊西波守傳中真係廢撚到核爆

個陣防反都係得迪馬,C朗,賓施馬,希古恩,卡利祖個D鳩跑炸wor,我真係未見過沙比個d鳩跑wor,仲有迪馬係有做埋防守工作
而且你可唔可以指邊年聯賽有無幾場佢係連續無氣到行,我剩係會記得幾場內佢唔傷就還傷

沙比食腦洗撚鳩跑

你個名

要行先叫無氣！？係咪要跪哂係到先叫無體能！？聯賽成日去到尾個10幾分鐘出腳波都無力咁*
迪馬去獌個陣係人都睇得出佢體能唔夠啦*

個個時間咁早換仲唔係保守?
所以咪話換卡卡我都話可以確保防反,你要換係用格尼路換佢做中場防務
仲有個陣下一場係要作客巴塞,摩佬係無合理安排過換人,個陣奧燒連出3場已經燒到乾晒,所以我個陣話應該要係拜仁第一回合1:1後備出卡卡係準備之後賽事
跟住要卡卡係第二回合救世,當然換出黎既佢硬到乜咁,再射唔入12碼
雖然個陣皇馬俾西甲足總做到國家第二回合打比更加緊張,不過摩佬係歐聯做錯野係要認
btw,個陣金毛俾人屌做乜守唔到拿姆傳中,我心諗人地守足咁耐既屌打,人地阻左路線傳已經好盡力,不如話摩佬當時太保守搞到咁

掛住入球我會屌佢

啲人係咪痴撚晒線 ... ? 前鋒唔入波响大禁區打邊爐好冇?

宜家係賓周馬既時代

佢話成隊鳩跑嘛,講真防反咪又係靠前面幾個鳩跑

咁你數下邊一場真係無氣,btw你試下鳩斬10幾20球有無力,佢係鳩斬到無力,而唔係無體能,同埋佢成日鳩斬到自己拉傷
獌就算撚數啦,佢自己都睇唔起獌,佢自己根本唔想去獌,hea踢

馬後炮
如果換格尼路 細路守到尾你就唔會咁講啦
次回合換卡卡出黎係博佢靈機一閃入靚波姐 論質一定係卡卡贏曬 就算佢雪左咁耐
同埋摩佬一向保守架啦

@摩佬.
你親自解話啦

摩佬:最憎獌狗

又馬後炮,你算吧啦,個陣換奧燒我唔會話咩,因為下一場要打巴塞,但仲有成段時間用左閘換中場,用防中換中場會唔會make sense好多?
仲有卡卡你係要搏佢靈機一閃就唔該間中出下佢,個陣8強打完歐聯之後就無乜上陣,再上陣就講緊4強次回合
摩佬一向保守,咁安76都係保守派,老實講,係錯既咪一齊屌

尻斬十幾廿下就無力，唔叫體能不足！？大佬，人地打緊職業架，唔係學屆呀
摩迪，積仔一場都唔知斬幾多下啦

紅字個part 跟本戇尻

我除左話你ON9之外都無咩野講,摩迪,卡華積佢地唔會連續鳩斬wor,但迪馬係可以幾分鐘裏面連續鳩斬
btw,佢真係去到獌踢到一半,唔開心鳩踢等俾人放wor,跟住去到巴黎直情係歐聯撚伊斯高,又何來體能差
同埋而家皇馬邊似摩佬個陣皇馬咁體力化

咁都唔叫馬後炮
陣間出左卡卡雪得太耐失波又屌話點解唔出多個防守球員守到尾
屌你老味又話守唔到又唔願出細路龍門任你擺
收鳩皮吧啦你

安狗標準換人時間/唔撚輪換拎黎同摩佬比
你索性同真名王掉轉username啦

又大戰

幾分鐘連續尻斬 打乒乓波呀！？
去到獌一半場都無得出啦，一開始踢獌已經體能不足啦*去到巴黎撚isco關體叉事咩；技術同體能你識唔撚識分呀*智障

仲要為d咸豐年代嘅事開戰
成日都係回顧舊事
但唔討論前景未來

無未來無得討論

皇post成日為咗啲已經唔係皇馬嘅人大戰
達 大眼 沾 安76 摩佬 依家到肉盾

巧睇

help

早d輸都係好事

皇馬未來=賓周馬，要討論未來咁就討論賓周馬

我話左如果你係保守既係出格尼路換,而唔係早早換,再加上你搏卡卡係間唔中換入黎,但一入到去季尾卡卡係無出場機會,佢再出場已經係4強次回合
其實要講,摩佬呢方面的確係錯左,而唔係話馬後炮就可以回避晒

賓周馬係令皇迷團結一致嘅人
無賓周嘅皇迷只係一盤散沙
永續賓周

無人拎安76標準勝利11人去等於摩佬既保守
純粹想講,係呢方面大家都有錯,係應該持平講話兩邊都錯,摩佬係有功勞,但實際上佢都有過失,而安76唔係剩係過失無功勞,單單佢解放摩迪已經為個陣未來皇馬鋪路

紅字你講乜鳩啊
同埋70分鐘又有幾早啊屌...
都話摩佬次回合出卡卡係博佢貿素取勝
同人搏鎚唔係話出堆工兵型中場右翼鳩跑就得架大佬...

我覺得安狗過大於功 你吹得我脹啊?

佢的確係斬完,人地頂番出黎,d隊友拎番波俾佢又斬,個陣陣地戰的確好多時靠佢鳩斬加c朗頂去開紀錄
你講到佢咁無體能,佢個幾下舞到一半應該自己仆得俾伊斯高而唔係伊斯高仆,話無體能真係我第一次見,你真係影得邊場波邊段片係show到佢真係無體能
btw斬唔起個波係可以佢無力斬,佢仲可以斬錯位,斬得唔靚等,單憑話斬唔起就唔可以話無力斬

哩次大戰好似我引起
朝早係到呻冇隻純翼
有d掛住迪馬
跟住就大戰開始

唔關你事
係佢好似怨婦屌緊摩佬點解唔提早解凍卡卡

70分鐘用一個中場換閘wor,得罪講句咁都唔可以話保守,要捱20+時間
換一個中場塞住個中路會唔會正常好多,換卡卡都唔係話唔啱,我講左你都要keep個球員狀態,但摩佬其實換人好多時都換一個人去自動波搏
btw首回合求1:1又何來搏鎚,求和換工兵型中場守有咩問題,70分鐘換多隻中堅都保守,更何況換左閘
次回合我講緊卡利祖換迪馬,咁佢起碼前場保持活力,佢狀態個陣係keep得好過卡卡

我係講緊佢歐聯的確做錯左野,咁輸左都要負責任,而唔係話因為搏輸左就無得怪咁,咁無咩領隊可以怪架wor,係你偏幫住摩佬
摩佬我不嬲都話佢有功勞,但佢教落去係唔會有歐聯

老實講,你反安76我無咩意見,然而我想講摩佬本身都做錯左野,更衣室內亂,用人有時都有保守時候等

同個精華球迷嘈，哂尻氣

其實你講唔到就話人精華球迷,話無體能力都係得你一個,我唔知之後有無人同意你啦
但我剩係知道433佢打中中係因為佢多氣
咁你話佢最尾一年有番體能又成,不斷搬龍門,咁我又真係好難同你講

搏鎚講緊次回合啊屌你老母
首回合撚有出卡卡咩
你自己究竟識唔撚識整理

講到尾你都係唔like摩佬保守姐 坦白d囉
屌你拎左球作客入球70分鐘收中場打5後防比你講到罪無可恕咁
含撚啦

我幾時話佢最後一年有體能
唔計皇迷，大撚把獌狗都屌尻迪馬唔夠體能啦
話佢有體能都係得你一個啦
戇撚尻
將技術同體能掛鉤

我個人睇法係
摩佬個陣係秤貿素>狀態
卡卡d大位一向好殺食架啦
係球迷都寄望卡卡救世多過卡利祖啦

個下我保守唔係問題,而係換人真係奇怪,我話保守換個防中落黎去頂住個中場係正常,你話換多個中堅都過得去
但換閘呢下奇兵,到輸左1:2,俾人話係無可厚非WOR
咁我都知佢無出卡卡,但你真係要係第二回合靠卡卡,點解唔係8強次回合至4強戰出下卡卡呢?係要呢場先出番佢,我一直都咁講wor
似係你唔識整你,屌人老母就唔係好有道理既,講到尾我係純粹講你反人都要持平番,咁佢有啱咪讚,有錯咪話,而唔係一味盲反
摩佬我無盲反wor,我有讚佢打疤係有一手

屌你老母洗撚道理咩文盲撚

唔係屌點解會比高美斯zip入而屌摩佬換人

其實我覺得係聯賽位,佢個期係領先係幾分,個陣係有空間俾佢出下副選,但佢照出正選,咁個期俾人黑我都嬲既,對完黃潛反輸我直情post文出公海
只不過我係覺得佢個期如果出副選,保儲一隊體能+keep住後備狀態,可能真係雙冠,不過出左局都無計,而家咪變得你所講既馬後炮
咁安76都係勝利11人俾人話姐,我都覺得佢用卻奧斯用到太盡,覺得佢雞胸要負全責

輸打贏要咪係你呢d囉
搬去西班牙同班皇迷場場boo鳩自己友算啦你

迪瑪利亞體能差都講得出

wow屌 爬爬下文先發覺世界大戰

你要屌老母都無計,不過你的確無睇過我既野就話人無整理,我不嬲都係回應番你每個point
而我想講只不過你要批評邊個教練都要有錯就話,做得好咪讚,一味屌真係無乜意思

help me

邊撚度有回
由頭到尾你都係想屌摩佬保守唔出卡卡操起佢
輸1:2又賴調動失敗 而唔係屌緊個球防守失誤
收鳩皮吧啦你

我幫你打氣 摩daddy係最好

又輸打嬴要,咁不如話咩都讚,佢奇兵一做唔到係咪要講"唉,可惜",但佢咁樣做的確令成隊波捱打20+,跟住到最尾無力守唔到,球員有錯之餘,教練都要負上責任
btw 6年16郎皇馬睇到化晒,輸左咪冷靜睇番點解輸,又真係唔會boo wor

吓,我又幾時剩係想屌保守唔出卡卡操起佢,我剩係話如果你要搏奇兵就應該間唔中出,你唔洗搏既又洗乜操
佢係第一回合奇兵出錯,第二回合只可以2:1先要搏姐,而事實上佢搏完奇兵再搏卡卡又真係唔得
我一直都唔係剩係屌摩佬保守,我純粹講佢做得呢方面唔好咪屌,做得好我又ok wor,但你又剩係睇到我屌

係無體力定無能力守
你搞清楚先啦

你早兩頁有撚讚過咩屌你

認同韓狗

個垃圾泡菜仔反摩ga

咁你覺得?我覺得體能係會影響能力既,體力一旦下降,能力都會變差
摩佬係聯賽的確有好多場靠奇兵反勝既,咁都係靠佢嬴聯賽,但係歐聯4強,佢呢下換人差,咪拎番出黎講佢個陣係有錯,導致出局關鍵
然而你就剩係話想屌摩佬而屌,實際上我提出呢個位佢係搞到俾人禁住打,無晒力,而唔係為屌而屌

我有講過佢教防守係有一手,但我認為佢打歐聯唔會有再進一步

姐係你覺得拖舟安76加埋贏左三次歐聯所以勁過摩佬?
我自己就覺得摩佬第二年隊野踢得有說服力過拖舟好多

個個位我個人覺得無必要屌
摩佬性格你知我知
根本去到個鐘數佢係決心想守 睇前面偷唔偷到雞
而家結果係就係衰撚左 但係個取向你覺得有冇問題先
帶住1粒作客入球返班拿貝

渣維咩都忍得
話佢DADDY就同你摶命

停戰啦好嗎

咁我覺得佢做出黎既結果令到之前留落既問題一次過爆晒出黎,咁第二回合我作為皇迷見到格尼路俾紐亞推跌都唔吹12碼係無奈
然而我覺得摩佬做得好D輪換可能雙冠王,咁拎得聯賽我都OK既(其實拎唔拎盃
在我而家黎講無咩所謂,但最緊要有問題就要改善,咁起碼之後先會有期待)

個情況同奧燒對多仔球單刀一樣

傳比c朗都有可能比人截到 到時你班仆街又屌佢單刀橫傳
自己有能力點解唔射

所以我自己由頭到尾都無怪過奧燒個球炒

同樣道理
假若係守到尾 你就會話1球作客入球收貨
所以我唔會屌摩佬個調動

真名王

呢點禾唔認同
利申 反摩反維

摩佬當年係我皇既FAREWEKK DINNER冇人去
慘

泡狗質素

farewekk?

其實摩佬第二年我會認為佢做得唔夠好,至於施丹第二年佢玩輪換你又真係吹佢唔帳
說服力呢家野睇你點,施丹佢用輪換保存體能+請體能教練的確俾佢下下臨尾爆SEED屈人體能,而摩佬就換入卡利祖搏嬴完之後即刻叫人醒神比賽係佢優勝之處
不過個句,安76係解放左摩迪,施丹解放伊斯高,阿辛我仲有保留,因為佢同伊斯高睇落唔太分到工,高華錫起初好似解放左,但而家傷左,摩佬我係覺得佢最好係打爆左巴塞個皇朝,係佢最大功勞

farewell

泡狗智商不意外

不得人心
唔好拎咩國米黎講
睇佢重回車仔出事就知
難為馬達依家又要跟摩佬
卡斯俾佢咁撚走我就點都唔妥佢

安76拖舟勁極都只係個人技術層面
摩佬係教好左成隊波ge意識
推翻疤狗皇朝你估易
摩佬帶果陣隊疤勁過而家隊疤好撚多啦

撐唔落摩佬

忤逆子

其實摩佬啲重點部署 我覺得係好過光頭佬wor
光頭佬係有個球皇光環壓得著班大帝，但戰術層面上摩佬好似高章啲
當然呢隊皇馬咁多粒星 的確係岩光頭佬教多啲

大比=真皇
大比=撐摩

如果係咁,佢係保留到個問題未必爆,而唔係未必唔爆

實際上佢既問題都係季尾有失分空間調動人員係唔得,呢個其實都係摩佬問題黎,雖然我知道安76更甚,只不過佢如果係可以調動下人員係會好好多,個期三場大戰之前都係出正選陣到完場,打到第二回合C朗係直情無力射互射12碼

不過

只可以講每個教練都有佢的長處
咁多個加埋先有今日的皇馬
無教練完美

daddy

我淨係知安76一定係廢

系

摩佬第二年係咪即係白色撞金色邊波衫嗰年？
嗰年隊波勁撚到癲喎

100分 + 12碼拉膠射上月球 c7kaka全炒

咁都要問?

摩佬帶果陣多 拜 疤都係全盛時期
如果比佢有光頭佬一半運氣執到一屆歐聯d更衣室關係未必會爆炸

其實你認為個人技術層面,然而安76將迪馬轉型,解放摩迪,轉型433,解放BC朗呢個真係要對球員個人見解好好,但安76衰勝利11人,到真係PK個陣先肯諗方法拆掂佢
至於施丹其實同安76都係個類,只不過佢更加適玩輪換,而且最重要係放防中,呢個佢以前球員時代仆過街,所以佢先咁做,同埋請體能教練,自己一齊操的確有說服力,所以D球員好服佢,但佢近期玩變陣玩到出左火
至於摩佬係有紀律,我00睇到摩佬入主個陣,摩佬教條後防線教到有番紀律,同埋佢肯自己受傳媒既評擊,呢樣係佢優勝之處

12年歐聯輸12碼比拜仁個年真心覺得隊波好勁

咁摩佬個陣對戰術執行係嚴格D
拖懶係要得民心
將好多野自由度提高
搞到球員定位好模糊
不過搞唔店更衣室問題嘅話
摩佬執教期都唔會長得去邊
拖舟到哩家為止除左有幾場波換人換得好果斷之外
其他真係阿豬阿狗都估到
個個巴打都識70 75 80 機師/辛/達

不過冇拖其實都好難教得順隊波
如果要打比喻
所以摩佬係一個戰艦嘅工程師
將堆爛鐵砌成一坐艦隊
但拖舟係舵手
起碼佢可以令全船所有工作人員都服佢
(我知比喻好爛唔好屌我)

唔覺
點都會爆

了解球員咁佢只係好ge體育總監/personal coach
唔係好ge領隊

你收皮啦

屌爆你

not gay thx

咁安狗都有轉型失敗喎
卻老打中間眼神防守

yes
very on9

g持泡狗收皮

個陣疤係回落期,拜唔算係全盛期,咁佢俾西甲做+有失分空間上保儲唔到體能係無計,不過摩佬不嬲識教守唔識教攻,攻其實都係靠前場球星既能力,呢個無計
至於更衣室就好難講,西班牙幫不嬲好難搞

咁又唔係咁講
哩個年代教練工作已經唔淨止調較陣容同帶隊
發掘球員潛能都係好重要嘅事

好明顯呢個係形合老闆佩雷斯先至死死氣咁做
個陣根本連沙比走埋就無人代

哇屌 軒伯伯帶隊疤都唔算全盛?

嗰陣拜狗3亞再到3冠喎 都唔係全盛？

根本亂黎

姐係安狗廢

咁的確係無一個領隊係完美

軒伯個陣係全盛
但都係敢帥令到拜嘅波底好左
軒接手先咁輕鬆

果年拜狗贏完皇馬以為穩袋歐聯
屈左車仔80分鐘
點知杜奧巴一個禁區頂r腰頂入頭槌之後羅本d 12碼鳩射先輸芝麻

佢個隊起碼到下一年先真係成熟wor,個年佢未搞掂多蒙特wor,歐聯就無野講啦,車仔死守到羸

咁你呢句咩意思？
咁即係摩佬對嗰隊拜係唔係軒伯教既全盛拜？

敢帥就係提新人好,但教就真係唔掂

我都唔知點講

當我冇講過
你睇年份係軒伯嘅

咁我認為摩佬,施丹都無辦法既,係呢個情況,係唔買人局出呢d人下

牙拖條on9自己話唔買

咁拖而家有米路嘛,咁我都係覺得應該要買翼既

咁我覺得隊入面冇一個big name 防中情況下
破左22連勝紀錄算係咁
哩個問題同佩狗第一次上任一鳩樣姐
中場冇防中
全部都係攻擊/技術型

為咗啲唔喺度嘅人嘈咁耐

唉
係咁架啦 睇開D啦
想靜靜地過一日都唔得

吹咩

好惡呀

我都認為係既,只不過軒帥帶隊拜仁成熟都要講再下一年既事,個年其實未算頂峰
不過摩佬嬴左都要預佢走,佢既打法都唔會keep得耐,同埋接班會變左好大問題,安76就基本上有事先會拆招,平時都會討好老闆,至於施丹就希望佢可以明白到有d野無得勉強,買翼係必需,前鋒換走賓施馬我同意,右閘其實都應該

哩D情況下提買人仲衰
士氣本身已經唔好

想靜咪過主囉

當今教練邊個禁得住佩狗

永續左啦
點會換走

咁我的確好少入黎既,連高登皇post都好少

我都覺得買人係必要
不過我都唔知咩時候買先係最好
又要平衡大家利益/出場時間
唔係又害埋D新仔

維咁惡架

咁佢打後備我又無乜意見,老實講

發覺牙維好串

摩佬

哩排冇串佢就三分顏色上大紅
係咪時候撲熄佢D氣燄

渣架

曼聯強勢時期
大家體諒下牙維

咁其實佢玩輪換係痴線既,只不過連正選陣都未掂就諗輪換,我覺得好錯

up what
轉會窗就每半年一次
買人就影響士氣
頂唔順就去車仔或者轉行打乒乓球

你講到佢今季先開始輪換咁
其實咁多線作賽
係應該要咁做
佢今季on9在流失左某D位置無相應咁上下強度的替補

我夠知幾時開transfer windows 啦
你估玩FM話買就買咩
季中買翼BALE 唔會嬲到發癲?
但唔買翼又要睇西波
其實個個都知前場陣容深度唔夠
但你入得BIG NAME就辣著其他人啦
除非你買隻機司質素嘅翼
我敢講哩家買世三
就算朗已經越黎越移入中路都好
佢都發嬲啦

唔係,我當然一早知,只不過佢今季係未搞掂個正選陣就諗輪換係錯左次序,正選陣而家佢好多問題下,不過我主要覺得唔係流失人,而係c朗轉型又唔揾人代替番佢本身既位置,再加上bale是否回歸都係一大問題

D人話我地冇人拎紅牌咁濟 今季五場左右已經三張

仲有呀
開季前賣左2隻前鋒
淨係入左洛仔同施巴哩類future star
講緊哩兩個球員連輪換都未必有資格
但機司竟然話唔滿意想走
你可能話機司咁垃圾走咪走
問題係可想而知
如果你買一個高檔小小嘅翼係有幾大迴響
個個都話唔滿意踢條毛

一黎正前>翼
二黎叫牙禿keep好個態先啦
三黎我唔太支持唔太覺一定要買BIG NAME
買BIG NAME開心的係球迷
對隊波係咪好係另一回事
搵適合的人的工作交俾D scout
我地日日係度鳩吹都係無意義

真

由佢地啦
谷左大半年

為生活我可以忍
但侮辱我地DADDY就唔可以忍

如果隊波補強都唔滿意既話
最好快D走

你要知道
哩到係皇馬
球員之間D關係真係唔知點形容
一個唔滿意變左半隊都唔滿意
唉哩家唯有寄望快D重返正軌

...sorry,我唔應該係佢面對眾英超敵人個陣,係呢到批評...

咁呢個係牙拖管理手法出問題
本身皇馬以前每年一星添
係時候學阿記清算25仔了

btw 唔認同話施巴個D無輪換資格

ching唔洗咁忍真

其實買隻翼唔代表bale要打後備,打後備都係機師姐

光頭佬：有機司就夠了

既然知道呢度係皇馬
就應該明白汰弱留強

哇，有骨落地咁

賣奧燒迪馬咪又係咁過
講到佢地成班小朋友咁

Marcelo,Theo, Kovacic, Benzema, Vallejo & Kroos not in training today which means Toni out vs Alaves.

果陣夠話牙朗唔妥簽猩猩
咪又係咁踢

咪係
買人補強係對隊波好
咁都不滿不如走
如果係覺得自己位置會受到威脅應該係保持好d狀態
係場上踢好d 用表現搶正選
同埋宜家係唔夠人用
季初都搞到咁
季中傷多兩個都唔知點算

唔係我主觀睇法黎
我都係睇數據講
唔知施巴未融入到定拖舟唔信佢
但睇國際賽就知佢必成大器

最重要係識奶拖舟

能夠企係同一個球場上面都唔代表大家甲得好
講緊前線組合
只能回味
朗 奧燒 全盛賓周馬

老老豆豆
拖舟D想法大家點會明呀
明眼人都知要買
拖偏偏唔買
吹咩

佩狗拖舟賓周就好似聖父聖子聖靈一樣三為一體

拖舟最想4個仔+賓周馬 踢皇一隊

戰術大師 + 廢賓真係諗起都扯扯地 ....

拖丹技能點：
智慧+0
球技+10
運氣+90

On9咩你

Fifa出未 好想用皇馬去征戰歐霸

如果佢智慧同球技都係得0分同10分
咁現役球員大多數都負數

現役球員大都數點爆左體能，同埋財富

空城計

有冇人開始掛住James

征戰西乙

世界大戰抹黑宇宙了 can u feel?

係咪記錯奧燒

掛住lebron james

清又引戰

真心
哩家咁多傷兵
有JAMES好過冇JAMES
你寧願正選11人有機司定係有JAMES
我會揀JAMES

james會戰勝歸來班拿貝

沾屎戰勝嘅話拜狗買斷=唔會返嚟
沾屎返嚟嘅話即係拜狗都嫌垃圾唔要=戰敗

細路傷一個月
肥牛兩星期
繼續不勝

拿大哥左閘

細華肯死返出黎未
後防得返4個

好返但拖舟唔會搏

千其唔好搏

原來聽日英超有謝斯對達子，可惜同一時間有皇狗

今年走嘅人除左毒撚(外借)之外
其他都處理得好差
JAMES 個情況比較尷尬
如果大家健健康康其實都OK
哩家真係冇得揀...

如果想講馬撚就不了

氣數已盡

比你發現左

機師體力同腳法其實幾好 但decision making愈踢愈差
應傳唔傳 應射唔射 成日推左去死位

你話你正選出場踢左70分鐘冇咩體力
decision making 差左就話
岩岩出場最FRESH個20分鐘反而係最差

佢完全係一個完美嘅終結者
係佢腳上粒波70%會將控球權比對面

上季前半段都好地地 愈踢得多愈差

真 永遠射網側

明明之前仲係西甲博12碼之王
希望佢調整返心態

【體育】早前傷及腿腱的皇家馬德里前鋒賓施馬，復原進度比預期為快，已於周五全面恢復操練，不過中場卻奧斯缺操。

在皇家馬德里對利雲特一役，皇馬前鋒賓施馬（Karim Benzema）勇戰下受傷退下火線，賽後證實傷及足腱，最初估計最少需要休戰4周，然而，在周末主場迎戰艾拉維斯前，皇馬就收到喜訊，29歲的賓施馬腿腱復原進度遠比預期快，周五早上在其受傷不足兩星期下，已重返皇馬訓練基地全面復操。

對皇馬教練施丹而言，這絕對是一個大好消息，皆因皇馬已有馬些路、迪奧靴南迪斯、捷西斯華利祖和高華錫等多位球員避戰，真的是多一個也嫌多。

然而，皇馬亦呈隱憂，中場卻奧斯（Toni Kroos）周五缺席了皇馬賽前這最後一課操練，據知，他是在對皇家蘇斯達一役受傷，儘管皇馬官方並沒作出任何公佈，但估計周末對艾拉維斯之役，該沒這位德國國腳的份兒。

【體育】今夏轉投艾拉維斯的施丹兒子安素施丹，揚言周末與父親領軍的皇家馬德里交手，感覺很奇怪，但同時表明是非常特別的一刻。

皇家馬德里將於周六作客艾拉維斯，焦點落在今夏由皇馬轉投艾拉維斯的施丹之子安素施丹（Enzo Zidane）身上。安素施丹接受訪問時，表明與皇馬交手將是一個非常重要的時刻，「交戰感覺很奇怪，但同時對我而言，亦是非常特別的一戰。」不過安素施丹並沒有後悔今夏離隊，「我從環境非常舒適的皇馬來投，很幸運，加盟了一支非常歡迎自己的球會，對球員而言，這是非常重要的，畢竟生命中迎來重大轉變。」

安素施丹除了倒戈外，更需要面對心理關口，就是在場上與領軍的皇馬主帥、父親施丹交手，「爸爸永遠都是我的模樣，他是偉大的足球員，我總是留意著他在做的事情。」不過施丹現時正面對著難題，因為皇馬本季西甲開季不順，周中更以0:1不敵貝迪斯，令皇馬現時只在聯賽排名第8位。

現年22歲的安素施丹是皇家馬德里青訓產品，在父蔭下去季不乏列入一隊名單的機會，但真正落場機會不多，最終於今夏為了爭取更多上陣機會，轉投艾拉維斯。

【皇馬輸波】莫拉達短信安慰前隊友：你是最好的你知道嗎？

上輪西甲聯賽中，皇家馬德里以0-1的比數爆冷輸給了皇家畢迪斯，創造了20年來球隊最差西甲主場開局，這使得施丹的球隊面對了來自外界排山倒海的輿論壓力。

加泰羅尼亞媒體Diario Gol透露，車路士前鋒，前皇馬球員莫拉達，在賽後給前隊友拉莫斯發送了一條短信，短信寫到：「你們是最棒的！」後者在該場比賽中的比賽狀態受到了媒體和球迷，甚至是教練施丹的質疑。

雖然簡短，但可以看的出，莫拉達還是非常希望用自己的鼓勵支持處在風口浪尖之上的前隊友們。事實上，雖然已經轉會離開了班拿貝，但是莫拉達一直與之前的皇馬隊友們保持著密切的聯繫，尤其是他與伊斯高私交甚篤，此番對於狀態受人質疑的老隊長拉莫斯，莫拉達也是及時的給予了支持。

笑鳩你地渣,垃圾皇

就咁睇中文個意思好鬼串

【開局不順】「水爺」爆粗：真****糟糕！
《每日郵報》報導，皇馬主場不敵貝迪斯後，隊長拉莫斯忍不住爆粗：這開局真的****糟糕！

拉莫斯賽後表示：「這開局真他x的糟糕！我們的開局讓人擔憂，也拉響了警報，這包括了我們通常情況下能夠在班拿貝擊敗的對手。」

「但我們要向前看，進行自我批評，並考慮下一場比賽。我們還是幾個月前奪取冠軍的那批球員，必須團結一致。這是一支偉大的球隊，輸波沒有藉口。」

「我不知道在班拿貝入球為什麼這麼難。時間在流逝，但入球沒有到來。我們創造了機會，但就是無法入球。」

皇馬球員對施丹不滿！換人不合理！

施丹的「玄學」遭受了質疑。在主場的比賽中，皇馬又一次陰溝翻船，施丹的球隊這次是出人意料地輸給了皇家畢迪斯，現在，皇馬在西甲積分榜上落後巴塞多達7分。賽季剛剛開始就落後這麼多，這是令人擔憂的。

眼下，皇馬隊內的樂觀主義已經被緊張氣氛取代。甚至連一向優雅的施丹也有些失態，比如他對皇家畢迪斯教練就表現出了不那麼友好的態度。據貝迪斯教練塞廷透露，在球證吹響終場哨後，他想與施丹握手，然而卻並未獲得法國教練的友好回應。

不過施丹還有更嚴重的問題需要擔憂。據西班牙塞爾電台的記者安東・梅亞納透露，皇馬球員在賽後表達了對施丹的不滿。

按照塞爾電台的說法，甚至連皇家畢迪斯的球員都對皇馬球員的態度感到驚訝，他們沒想到皇馬球員會那樣表達對施丹的不滿。無論是在賽後的草坪上還是更衣室里，皇馬球員都在議論施丹的一些決定。

皇馬球員認為，這場比賽未能拿下貝迪斯，主要還是臨門一腳的問題，「這種比賽10場，我們能獲勝9場。」不過皇馬球員也認為，施丹對這場的閱讀以及臨場指揮存在不對的地方。

施丹在一年半的時間里為皇馬贏得了7個獎盃，上季輪換策略幫助他創造近年來最佳的賽季，球隊拿到了西甲和歐聯的雙冠王榮譽，然而今季他的一些決定卻讓球隊失分。對貝迪斯的比賽，施丹用阿辛斯奧換下了伊斯高，而當時伊斯高狀態正佳，正指揮球隊尋找入球。最糟糕的決定則是在比賽還剩下20分鐘，球隊急需獲得勝利時，施丹換下了莫迪歷。

這不是施丹第一次在換人方面出錯。對利雲特的比賽他在正選陣容中派上了多名後備球員，而且排兵佈陣顯得混論，正選陣容中有兩名左閘，華斯基斯踢右翼鋒。他放棄了控球打法，改打邊路傳中，然而效果非常糟糕。（沙治奧

反了反了

西媒：巴塞12碼數是皇馬2倍！

上輪西甲比賽後，班拿貝上下再次表達了對球證的不滿，而且皇馬認為自己的抱怨是有理有據的。比賽中皇馬又一次遭遇12碼被忽略的狀況。沙維・加西亞上半場在禁區內踢倒了馬些路，但球證並未判射12碼，之後C.朗拿度的射門被對方球員手臂擋出，球證馬特烏仍然未判射12碼。

此外，在皇馬對利雲特的比賽中，球證靴南迪斯也忽略了特奧應該獲得的一個12碼。在皇馬對華倫西亞的比賽中，球證費南迪斯又無視柏利祖禁區內對賓施馬的拉扯。西班牙《阿斯報》指出，皇馬直接被漏掉4個12碼，如果這4個12碼都能判罰，那皇馬能多得7分，分數剛好和巴塞一樣。

《阿斯報》表示，在看到球證對巴塞和皇馬區別對待後，皇馬球迷可以說是怒火中燒。一個對比數據是在歐洲其它主流聯賽中都找不到的。過去兩個賽季76場西甲比賽，加上今季的5場西甲，總共81場比賽，巴塞獲得了30個12碼，卻只被判罰1個12碼，也就是說，12碼得失比為+29。

與此同時，皇馬獲得了17個12碼，差不多隻有巴塞的一半，但也被判罰9個12碼，得失比為+8，還不到巴塞的1/3。

《阿斯報》指出，今季，皇馬還未能獲得1個12碼，倒是被判了1個。與此同時，在對埃瓦爾的比賽中，巴塞依靠不存在的12碼首開記錄。此外在巴塞對愛斯賓奴的比賽中，巴爾韋德的球隊也依靠美斯一個明顯越位的入球首開記錄。而比賽中首開記錄的入球是非常重要的。

巴塞上一次被判射12碼還是在2016年2月14日，已經是將近2年前的事情了。自那之後，巴塞12碼得失比為20比0。馬斯查蘭奴是巴塞的後防大將，但他上次被判射12碼，居然是5年前的事情了。

在紅牌方面，這81輪西甲比賽，巴塞只被出示2張紅牌，而他們的對手被出示21張紅牌。皇馬方面被出示7張紅牌，對手被出示12張。《阿斯報》最後表示，皇馬球迷對球證憤怒，現在可以理解了吧？（沙治奧）

近況一差就會有呢d新聞

公海巧痴線 唔敢出去了

堆49000好惡

卻老唔出嘅希望掃把佬有正選

希望掃把佬 可以把握機會
之前睇西班牙u21真係好sharp

做咩成日搵me

佢痴線架

卻老

粒仔

香港人黎 咁勤力番工

真皇黎
隊波有難真係要出黎救世界

唔怪得賓周個傷好得咁快

咁賓周都係真皇
只係佢回塘姐

今場有無機會班大帝反彈呢？

反彈都係技術性反彈
核心問題都未解決

你仲要打成季
比你連嬴返10場都冇用

英雄要出場拯救皇馬了

皇家馬德里對陣艾拉維斯的19人大名單

◆

施丹徵召了19名球員備戰西甲第6輪作客艾拉維斯的比賽，本場比賽將在文迪索路沙球場 (Estadio de Mendizorroza) 進行。

皇家馬德里大名單：
門將：拿華斯，卡斯拿，盧卡；
後衛：卡華積，拉莫斯，華拉尼，拿祖，阿查夫，迪希路；
中場：摩迪，卡斯米路，阿辛斯奧，伊斯高，施巴路斯，洛蘭迪；
前鋒：基斯坦奴·朗拿度，巴利，盧卡斯·華斯基斯，馬約拿。

會唔會阿查夫打左閘

輸換大師

今場對手開季5場輸晒+一球不入 同水晶宮一撚樣
週中對多蒙特 施丹九成輪換
皇狗有望幫人開齋了

Full team都可以幫佢地開齋

證明無改錯名

真皇
賓周續約無拍手👏🏻👏🏻👏🏻

佢救到皇馬我即刻唔反賓

唔係掛 咁9

又係喎

反了反了

盲反冇意思，如果入到波又有助攻，最多唔叫佢廢賓

賓施馬：要在皇馬掛靴

【體育】剛跟皇家馬德里續約至2021年的前鋒賓施馬坦言，希望在這支西甲班霸踢到掛靴為止。

29歲的賓施馬（Karim Benzema）原本的合約到2019年屆滿，近日跟皇家馬德里簽下新約，直至2021年，即是說將會留效到33歲。他說：「很高興可以繼續留在這家世界最好的球隊。我想在這裡退休，因為沒有其他球隊比得上皇馬，我相信這裡是我生涯最後一家球會。」

賓施馬自2009年從里昂以3500萬歐元加盟後，為皇馬捧走14個冠軍，包括上季的西甲和連續2季贏得歐聯。他表示：「我為自己在這裡獲得的成就而自豪，但我會專注於將來，努力贏得更多冠軍。」

這支法國射手一直被指埋門一腳欠準，但他坦言自己希望在團體貢獻更多，不止是入球：「我的工作是入球，但你也要參與團隊的戰術，要做串連、創造入球機會、為隊友拉空。當你身在皇馬，就一定會有批評，但這是正常的，而且激發你不停進步。」

圖片來源 : ©AFP

今天，是危機還是勝利？

◆

作客文迪索路沙球場對皇家馬德里來說，再也沒有犯錯的餘地了。今天，要麼獲得勝利，否則就陷入危機。對開局5場不勝的艾拉維斯也是一樣。

賓施馬、馬些路和卻奧斯缺陣。賓施馬的傷需要兩週時間，馬些路也因大腿拉傷缺席，考慮到菲奧也由於肩膀半脫臼缺席，馬些路的受傷時間點簡直是最糟糕的，這一場只能由拿祖來擔任左後衛了。另一側，開賽至今參加了所有比賽的卡華積也可能輪休，給予阿查夫機會。

中場方面，東尼·卻奧斯因為肋骨傷勢無法參加比賽。卡斯米路的位置不可撼動，但他顯然必須參加下週中與多蒙特的比賽，所以馬高斯·洛蘭迪還是有機會的。另外，這會是屬於施巴路斯的機會嗎？也許吧。

賓施馬受傷後，被《隊報》評為世界最佳U21球員的阿辛斯奧應該會正選出場，基斯坦奴·朗拿度和巴利的位置毋庸置疑。

與貝迪斯的比賽裡，朗拿度的西甲復出戰並不順利，錯失了好幾個平時的必入球。如果皇馬想要在今晚取勝，那麼朗拿度的命中率需要恢復，希望他能在本場迎來新賽季西甲的個人第一球。

如果發揮出真正實力，皇家馬德里全取3分的問題不是很大，畢竟對手是目前西甲發揮最差的球隊之一。

賽前，皇馬已經公佈了19人大名單：
門將：拿華斯，卡斯拿，盧卡·施丹
後衛：卡華積，拉莫斯，華拉尼，拿祖，阿查夫，迪希路
中場：摩迪，卡斯米路，洛蘭迪，阿辛斯奧，伊斯高，施巴路斯
前鋒：朗拿度，巴利，華斯基斯，馬約拿

西甲第6輪 艾拉維斯VS皇家馬德里
時間：香港時間2017年9月23日22:15
地點：文迪索路沙球場，阿拉巴，西班牙
直播：632 Now Sports 2

沙治奧·拉莫斯將是下一位續約球員

◆

這兩週，皇家馬德里先後宣佈了與多名核心球員續約的消息：卡華積、賓施馬、馬些路和伊斯高。接下去輪到沙治奧·拉莫斯了。

隊長已經準備好在新合同上簽字：一份到2021年6月30日的合同。

2015年夏天，這位中堅與球會續約至2020年，但現在球會決定與這位旗幟性球員再續一年。

這也就意味著如果完成合同，拉莫斯將在皇馬效力17個賽季。他已經決定將一切奉獻給摯愛的皇家馬德里，期待與球會共同創造更多歷史性時刻。

其實賓周已經可以掛靴

比美國仔射撚爆
大四喜新利雲

cant argue

唉今場又贏

巴扛想試下自己燈力

大j佬

又？

ceballos有得出啦掛

今晚好多波睇喎

棋靈王而家紅嘅程度比起綠豆同牙笠有過之而無不及

皇家馬德里 10月賽程

西甲
02/10/2017 02:45 皇家馬德里 對 愛斯賓奴

14/10/2017 22:15 基達菲 對 皇家馬德里

歐聯
18/10/2017 02:45 皇家馬德里 對 熱刺

西甲
22/10/2017 22:00 皇家馬德里 對 伊巴

29/10/2017 23:00 基羅納 對 皇家馬德里

耆齡王 一生都只聽鮑氏號令
公海

皇家馬德里 10月賽程

西甲
02/10/2017 02:45 皇家馬德里 對 愛斯賓奴

14/10/2017 22:15 基達菲 對 皇家馬德里

歐聯
18/10/2017 02:45 皇家馬德里 對 熱刺

西甲
22/10/2017 22:00 皇家馬德里 對 伊巴

29/10/2017 --:-- 基羅納 對 皇家馬德里

唔洗問今晚又要豬了

慶幸既係唔洗涯夜睇
今場再豬/和 可以留力r聯了

一夜成名

痴撚線，係皇區share個睇波時間表都有負皮

近排太多爆閘狗

作客往積強力支持

皇馬這賽季在聯賽中開局不順，上輪聯賽以0-1小負貝迪斯。在周五的新聞發布會上，主帥施丹開玩笑稱一向幸運的自己，被下降頭了。

今晚豬左 去到下半版了

差十分

RJ就有
而家呢隊打得贏熱刺多仔先算

屌......

屌

燈咩撚.....

要入多對面3粒先有錢收

2日糧

屌你收手啦

贏1-2球咪燈死 皇又贏

護級

黎緊破嘅紀錄
創會以來首次降班?

今晚又要比青訓舊將零封

耆齡王又搞事

留意到牙達又入波了

一個零封 兩個入波

賓周 即刻躝！

打榜尾踢成咁 唉 下場又輸

屌！以後唔撚買皇馬

拖周都準備架喇

之前仲笑Morata 而家人地踢到風生水起

好撚廢，打榜尾都險勝

屌你老味
就係你搞到要平安鐘

你留返啲錢屌鮑姐算啦好嘛

B仔哩下我撐你

有邊次棋0王買我皇唔係奶撚晒野

棋靈王
比個面我 講兩句野屌下光頭佬同垃圾皇

對榜尾都平安鐘

廢撚到

拖舟食屎啦屌你老母

垃圾拖舟當正自己贏咁多盃係實力，而家露晒底啦

屌下C7 , isco , 辛

贏都贏得好柒

咁激動
其實上季一樣咁柒住贏既比賽大把啦
係幫佢地開齋真係柒到仆街

朗射極唔入 後防又穿lone 下場到底可以點

Zidane: "I don’t believe Theo will be back for Tuesday. "

Zidane:" Many games for Carvajal, but we have a lot of people injured so he has to play."

好似少左個人

Zidane: "Ceballos proved today he deserves to be at Real Madrid. "

Zidane: ""I am delighted with Ceballos. He has had the opportunity and did a great match. He will get more chances to play."

要不是c巴

發脾氣走左 ?

岩岩都留意到

加操

華積都唔係度啦

Ceballos: "I work everyday to get chances like this. I never give up & always move forward trying to give my best."

無上場，老屈

無上場MISSED CHANCES都高過你

morata 9 goals
mariano 4 goals
mayoral 3 goals
benzema 0 goal
data has proved everything

entire RM 11 goals
morata+mariano 9 goals

掛住馬撚

掛住馬場

多仔
呢獲真係要去打歐霸

Cbaloc

M. Philipp 4 goals
K. Benzema 0 goal

呢個M. Philipp幾勁
半場已經2球1助攻
皇條後防應該比佢地玩死

Mon祖post 發現左原來西瓜係佢地心目中同b9一樣 出左=打少個

掃把唔識用ig?
第二張頭都cut埋

上季賓周入波少一倍
同人地隻西瓜比

馬撚又入
我地賓周下場出到?

我地賓爺唔可以用入球衡量

前皇馬球員馬里安奴接受了西班牙塞爾電台El Larguero節目的採訪，談到了他在里昂的新生活以及上週尼馬卡瓦尼搶罰點球的話題。

你在里昂開局不錯
我在法國過得很開心，對於事情的發展也很滿意，我希望這一切能繼續下去。我已經攻入了一些進球，接下來就看一下在球隊層面上能否有所改觀，看一下能不能進入冠軍的爭奪。

你是球隊的穩定首發人選
對於里昂對我的投資和期待，我很滿意，我希望能用進球和場上的表現來回報他們。

未來是否會重返皇馬
我會盡力在里昂做到最好，其它更進一步的事情就交給上帝吧，回到一家像皇馬這樣的豪門俱樂部是我的一個夢想。

為西班牙國家隊效力(馬里安奴有多明尼加和西班牙雙國籍)
那很艱難，我會一直為此努力到最後的，如果成真了我會很開心，特別是明年有世界杯的賽事。

人地當佢係寶

懷念比比

我都好掛住佢 唔續多年比佢真心嬲

佢掛住入波我會屌佢

駁唔到

辛仔，isco，掃把佬，肥牛 好撚好j

達仔帽子戲法

西班牙幫得機師明顯垃圾唔夠班

蛆真核係士巴拿 冇西瓜佢地冇所謂

但90m買返黎

咁個陣拖同馬撚傾過黎
覺得佢出場機會細
因為佢預留到達仔
所以賣佢去里昂拎下經驗
本身拖都覺得法甲係練兵好地方
不過後尾佢留唔到達仔就得啖笑

留馬撚 賣5月好過啦

馬撚支持區
兩年內一定返黎皇馬

兩年內賓周都仲會係正選

艾拉維斯1-2皇馬：施巴路斯梅開二度助皇馬度過危機

◆

這一次，施丹決定信任施巴路斯，第一次在正式比賽裡安排他進入球隊的正選陣容。

比賽進行到第10分鐘，阿辛斯奧禁區左側回傳，施巴路斯推過對手後射門得分，皇馬作客取得1-0領先。

第40分鐘，艾拉維斯扳平了比分，前5輪一球未進，新賽季第一個入球就攻入了皇馬的大門……

3分鐘後，卡華積的傳中被艾拉維斯門將撲出，施巴路斯補射成功，皇馬再次將比分反超，1-2。

這是皇馬作客的12連勝，作客比賽似乎成了施丹球隊的良藥。從本場比賽來看，球隊沒有了在班拿貝比賽時的緊張。

施巴路斯無疑本場比賽的亮點，這位西班牙中場毫不怯場，充分發揮出了自己的實力。他是一名特別的球員，一名屬於未來的球員。

最終，憑藉施巴路斯的梅開二度，皇馬帶回了3分，球隊終於可以鬆一口氣了。

艾拉維斯1-2皇家馬德里
入球球員：施巴路斯 ⚽ ⚽
正選陣容：拿華斯；卡華積，華拉尼，拉莫斯，拿祖；卡斯米路，施巴路斯（72'馬高斯·洛蘭迪），伊斯高（90'馬約拿）；華斯基斯，阿辛斯奧，C朗
黃牌：拿祖，卡華積

拿祖：“對於勝利，我們從不懷疑”

◆

皇家馬德里作客2-1擊敗艾拉維斯後，擔任左後衛的拿祖接受了採訪。

懷疑過無法取勝嗎？“從來沒有。我們每年都表現出色，去年是完美的，現在也毫不懷疑自己的實力，我們是一支團結的球隊。”

入球難：“我們陣中的球員基本和上賽季一樣，都是最好的，所以我們毫不擔心。”

防守問題：“他們有兩次中柱，但我們也有很多明顯的得分機會，我們知道要在這座球場取勝不容易，但我們還是創造了機會。重要的是我們拿到了3分。”

自己的位置：“我能踢教練要求的任何位置，我準備好了。”

所以達仔走

艾拉維斯球迷為馬高斯·洛蘭迪起立鼓掌

◆

馬高斯·洛蘭迪在文迪索路沙球場受到了熱烈的歡迎。比賽進行到第72分鐘時，施丹用他換下了施巴路斯。

馬高斯·洛蘭迪上賽季被外借到艾拉維斯，他用出色的表現征服了當地球迷的心。看台上的球迷們起立鼓掌歡迎他的出場，好幾次齊聲高喊他的名字。

球迷們是在用行動告訴馬高斯·洛蘭迪：“這裡是你的家。”

馬高斯·洛蘭迪續約至2021年

◆

皇家馬德里和馬高斯·洛蘭迪就續約事宜達成一致，白衣軍團將和馬高斯·洛蘭迪續約至2021年。

香港時間9月24日20：00，球會將為馬高斯·洛蘭迪在班拿貝球場舉辦新聞發佈會。

新西班牙幫好撚好J

西班牙有未來

早知買疤-2

認真我買左 有2.幾

entire RM 11 goals
morata+mariano 11 goals

馬撚岩岩都入左球12碼

多6:1 我地下場就可以輸6:0

同場加映我朗射極唔入發皮四

奧巴美羊一人獨取五球

點解施巴個樣好似好大咁既

生得老積

今場除左施巴路斯同拿祖keep到水準之外

無野值得慶祝

尾段爭d比人追和 真係笑死人

屌 就算去到歐霸仲要比雲加撚多次狗

拿祖中段鳩鳩地
不過以替工黎講冇90分都有80

掃巴咁樣後生D

個*

訂左球員版主and客 $770 未連名 係咪衝動左

兩件加埋770？

加泰

邊到訂

之前有段片講加泰歴史
好似話如果加泰真係獨立到 會有多幾個區一齊獨立

普通版都唔只

$770 each 呀

Sor9 以為你寫兩件加埋

係就快 西班牙政府已經癡撚咗線

我覺得係你語癌多過其他兄弟Get錯

係咪買貴左 諗住一件ramos 一件isco/ modric

大家點睇垃圾皇對護級球隊都要個新兵入兩球，最後仲差啲比人絕殺

球迷版咪算囉

球迷版印晒嘢先一千多少少
巴打好重皮

所以我落完訂有啲後悔

不過我通常唔加章 頂住晒著得舒服

不如諗下點先可以打多仔輸小d算

人冇事！賓施馬又炒車

【體育】仍在養傷的皇家馬德里射手賓施馬，在周五於馬德里市發生車禍，幸好事件中沒有人受傷。

賓施馬（Karim Benzema）周五駕駛其奧迪RS6名車，在馬德里市機場附近的M-13公路，和一輛日產汽車相撞。事後警方和救護人員到場，經檢驗後發現兩方司機都沒有身體損傷，而且二人同樣通過了酒精測試。

今次已不是賓施馬第一次發生交通意外，他在2009年11月，曾在馬德里市駕駛Audi名車撞上欄杆，之後12月於小島度假慶祝生日時，疑似跟別人非法賽車，撞毀了林寶堅尼Gallardo。另外，賓施馬也曾在伊比薩島及馬德里市，因為超速而被捕。

這名法國前鋒正為腿筋傷患休息，在下周有望重披操練球衣，但復出日子仍然未定。他剛跟皇馬續約至2021年。

睇到頭3個字好失望

人冇事先做到世界冠軍

不斷失球 雙殺巴塞反讓皇馬迷失?

施丹說的是有道理的。在賽前的新聞記者會上他表示，運氣並沒有遠離自己而去。自從接手皇馬教練職位後，施丹就一直獲得「玄學」的庇護。對艾拉維斯的比賽，皇馬再次找到了勝利，不過球隊無論是進攻還是防守，都出現了很大問題。皇馬贏的是相當困難。西班牙《世界體育報》賽後就指出，皇馬玩火，但沒有自焚，施華路斯的兩個入球拯救了球隊，而艾拉維斯到最後一刻都有扳平比數的機會。

面對帕切科把守的大門，皇馬球員明顯欠缺準頭，一方面遲遲無法抓住機會擴大比數，另一方面球隊的後防線又顯得不夠穩固，這讓艾拉維斯到比賽最後時刻都仍然有生命的跡象。雖然C.朗拿度有2次射門被門柱擋出，所幸的是，艾拉維斯的佩德拉薩也有2次射門打到了門柱上，這讓皇馬最終拿到了3分。

施丹似乎總能如願以償，雖然前幾場比賽遭遇了困難，但這場對艾拉維斯的比賽，皇馬踢得不好的情況下也拿到了3分。此役施丹派上了很多理論上的後備球員，而施華路斯這樣後備的表現非常出色，在皇馬首次正選就梅開二度。在C.朗拿度找不到入球的情況下，施華路斯第一次射門就取得了入球。

不過皇馬雖然有入球，球隊的表現卻並不好，前20分鐘皇馬很難接近對方禁區。艾拉維斯進攻機會不多，但也抓住機會扳平了比數。雖然施華路斯又攻入一球，但皇馬遲遲未能鎖定勝利。這場比賽似乎證明，皇馬令人不解地丟掉了進攻的力度，連續入球的紀錄遮掩了皇馬缺少入球的事實，最近幾場比賽，皇馬的得分效率都十分低下。

《阿斯報》指出，皇馬對比賽的控制力度也不夠，對艾拉維斯的比賽，皇馬就像是在懸崖邊行走。施華路斯-伊斯高-阿辛斯奧的組合在比賽中總的來說不夠犀利，他們很難找到華斯基斯與C.朗拿度，並與他們配合，C.朗拿度被局限在9號的位置上，而因為馬些路缺陣，皇馬的邊路作用也被減弱。

更糟糕的是，球隊在不斷失球。6場西甲比賽，皇馬丟掉了6球。拿華斯在首場對拉科的比賽中沒失球，但那之後皇馬球門再未能保持不丟。華倫西亞攻入了2球，利雲特、皇家蘇斯達、貝迪斯、艾拉維斯都攻破了皇馬球門。而艾拉維斯此前一球未進。皇馬一如既往地開始失球，但這樣丟下去，會讓皇馬離冠軍越來越遠。

皇馬在西班牙超級盃後陷入低谷。在西班牙超級盃上對巴塞的壓倒性勝利讓皇馬飛上雲端，球隊也變得心滿意足，之後再沒有表現出這樣搞水準。除了一兩場比賽，皇馬的水準明顯降低。如今巴塞在積分榜上領跑，而在西班牙超級盃上大勝巴塞的皇馬卻迷失了。皇馬的一些球員狀態未能達到期待，球隊無法再找到大勝巴塞的那種感覺。皇馬何時才能找回更好的版本？一支球隊總靠玄學獲勝，顯然是不能長久的。（沙治奧）

痴撚線
費倫巴治打比錫達斯
5紅9黃
比比好似一張黃牌都冇
哥利斯馬都比人紅撚左

真係炒車

比比上左神枱了

西甲作客王！皇馬打破連續作客入球紀錄

作客面對排名倒數的艾拉維斯，皇馬踢得十分艱難，最終依靠施華路斯的梅開二度，皇馬作客2-1艱難擊敗對手，贏得寶貴的三分。與此同時，皇馬也在這場比賽創造了屬於自己的新紀錄。

上半場第10分鐘，施華路斯的射門，幫助皇馬取得領先，這也讓皇馬連續33場西甲作客比賽取得入球，打破了巴塞此前保持的32場紀錄。

皇馬上一次在西甲作客比賽里未能取得入球，則是2015年12月13日，當時皇馬迎戰維拉利爾。自此，皇馬每一次的作客之旅，都能收穫入球，一共33場西甲作客比賽，取得了89粒入球。

值得一提的是，皇馬還創造了一項新的紀錄，西甲作客取得了12連勝，追平了巴塞在2010-11賽季創造的西甲作客12連勝的紀錄。

自從施丹上任之後，他帶領皇馬打破了很多紀錄，比如西甲連勝紀錄、歐洲連續入球紀錄、西甲連續作客入球紀錄、西甲作客連勝紀錄、西班牙不敗紀錄。

（南南）

懷念比比系列
跟本唔應該叫華列祖返黎
上季佢出場又唔算多
又玻璃

我要買gtr

追平完記錄，打破完記錄，姐係咁住落黎收皮了

今年d陣容位置好怪 加上太多傷兵 冇一次踢出水準 例如cr7 同bale 正前 左邊馬些路+theo咁 打落完全冇form

不要再說了 ...

吹奏 ... 咩春連勝 ... 連入球 ... 球員連續傷 ... 連續失分 ....

洛蘭迪細佬續約

維子 請食宵夜

asso都續約
5億違約金

大細洛

準備比多仔屌打

唉下場又贏

對家贏

機師又刷阿朗鞋

唔刷鞋點R正選呀

阿辛斯奧續約至2023年 違約金5億歐元

佩狗唔係想用哩D續約攻勢谷士氣呀嗎

個個續完都柒咗

true

nigga維

Sexman同630應該唔係同一人架可？

睇找卡數支持下joselu

趁地淋就啱

唔似同一個

有種不祥預感
賓周傷完番黎 隊波突然上力
迷賓黨又全面進場

希望賓周入3球算
唔好入咁盡

佢掛住入波我......

好驚b9爆發 搶牙朗金球獎

出面做口多撚左個皇迷討論區

咪撚理啦
成班假膠鳩UP

果條友一睇就知假膠曲線啦

肯肯定係一條弱智疤狗扮皇迷

建議冬季轉會名單：

OUT:
C朗 – 2.5億
巴利 – 1.5億
伊斯高 – 1.5億
卡斯米路 – 0.8億
高華錫 – 0.7億

IN:
奧斯爾 – 1億
TOP5前鋒2件 – 3億
簡迪 – 1億
尼古斯 – 0.7億
TOP10後防2件 – 1.3億

笑左

呢啲係皇迷 ?

又係一弱智疤狗

話賣c朗仲有邊個

其實我真係想奧燒愛回家
不過哩家陣容容不下
佢哩個LIST都低低地能
冇左C朗嘅奧燒咪又係廢
你睇阿妓班垃圾前鋒邊個走位配合到奧燒
得住烏/拿卡叫做有小小意識

咪同條弱智疤狗癲啦 ...

FIFA18的皇馬球員評分Top 5

◆

2016-17賽季，皇家馬德里贏得了西甲和歐聯的雙冠王，在此過程中，他們還留下了40場不敗和連續73場比賽入球的紀錄。

在FIFA18的評分Top 20里，皇家馬德里有5名球員上榜。

5. 加利夫·巴利（89分）

威爾士人在皇家馬德里全隊裡排名第5。他的速度高達神級的94分，這充分證明了他是當今世界足壇速度最快的球員之一。但他並非只有速度——控球86分，射門87分也是皇馬曾為他支付高昂轉會費的理由。

我們都能看到他的內切能力和精準的射門。這位翼鋒出色的過人也體現在了評分上：84分。總而言之，全面的技術能力使他獲得了整體89分的評分。

4. 盧卡·摩迪（89分）

又一位在皇家馬德里陣中成為支柱的前熱刺球員。從技術角度來說，他是世界上最好的中場之一，也是克羅地亞歷史上最偉大的足球運動員之一。

他的控球評分為89分，傳球86分，這都證明了他作為一個中場的超高技術。他不僅進攻能力出眾，防守也毫不遜色。

他的技術和效率還使他成為克羅地亞國家隊的隊長。

3. 東尼·卻奧斯（90分）

這位德國人是現代足球比賽裡的最佳傳球手之一。他平均每場都能完成90次準確傳球，這使他在傳球一項上的得分達到88分。他在控球和射門上也分別拿到了81分，證明了他既有創造機會的能力，也有破門得分的能力。

他是皇家馬德里和德國國家隊成功的關鍵齒輪。他具有在球場任何地方成功出球而不失誤的能力，這使他成為毋庸置疑的世界級球員，並進入FIFA18評分的前十名。

2. 沙治奧·拉莫斯（90分）

沙治奧·拉莫斯無疑是當今世界足壇的最佳中堅，也是世界足球歷史上的最佳中堅之一。他的總分為90分，是得分最高的中堅，其中身體素質一項83分。

不管是在本方禁區還是對方半場內，在頭槌方面能與拉莫斯一較高低的球員都不多。他的防守得分88分，這其中還要包含他的性格特質，從領導能力、關鍵時刻的沉著冷靜到出色的閲讀比賽的能力。這也是他能勝任皇家馬德里和西班牙國家隊雙料隊長的原因。

1. 基斯坦奴·朗拿度（94分）

FIFA18整個遊戲的最高分屬於一個叫基斯坦奴·朗拿度的男人。94分的評分證明了他幾乎沒有弱點。

他的射門得分高達93分，考慮到過去幾個賽季裡他在門前驚人的高效，沒人能對這個分數提出質疑。此外，朗拿度和速度和控球也拿到了90分的高分，這實際上使處於最佳狀態的他無人能防。

他是最好的左翼鋒，既能為隊友製造機會，又能從球場的任何角度讓門將無能為力。

皇馬與馬高斯·洛蘭迪續約至2021年

◆

2017年9月23日，這將是馬高斯·洛蘭迪會永遠記得的日子之一，因為這一天，皇家馬德里正式宣佈與他續約。同日，他作客舊東家艾拉維斯，後備出場時，球迷們起立歡迎他。

本賽季，馬高斯·洛蘭迪首次進入皇家馬德里一隊。他原本的合同到2019年，現在球會又與他續約2年。這是賓施馬、卡華積、伊斯高和馬些路之後，皇馬近期宣佈的又一名續約成功的球員。

米路老婆？

岩先搵番D咁既野

James Rodriguez

俊美可愛的面容

誘人的身材

精彩的球技

Let's be James Rodriguez Fans

James Rodriguez

THERE IS ONLY 1 JAMES!

巧靚仔

block左

光頭佬帶左Tejero 去多蒙特

拎黎擺姐
又唔係未試過

黃潛豬波炒左假摩佬

馬德里政府痴撚咗線

係咪驚到咁

今日推得好慢

做功課做到宜家 聽日又要比老師留堂

華列祖真係吹大左
D洛仲正常D
兩兄弟同一隊商業價值點都大D啦
細華成個ON9仔咁
經驗又唔夠
借多一年先啦ON9

屌我以為兩兄弟黎
自隊

又bin

遲下等獌個勢頭冇咁勁出去bin 9 nigga維愛隊

nigga維同佩狗一樣
真係手足FAIL先上去狂抽
平時係獌狗區到圍爐打飛機

你都唔係第一日識佢兩個
Btw希望大家比個面我 唔好去到咁盡

人情冷暖
都係世清好

反我嘅背叛我嘅 我都可以隻眼開隻眼閉
兄弟有事我唔可以唔理

型撚到

西裝襯nmd

有摩迪子都要慘敗比多毛
輸少2粒當嬴

摩迪個樣

牙禿咁撚型

差你少少

個post即刻推快左 仲怪我

放心我保你，呢度啲手足好好人，高大靚仔心地善良，唔會恰你

sor囉牙維

摩迪睇落精神左好多 成隊波都好生氣

拉隊仲型

你講少句 冇人..

棋靈王 唔好咁啦

見到你都好生氣

度下場波 聽日出飛

咪呀你

出對家oj?

打番場爭氣波呀希望

多仔456

最近點

點解佢地咁中意襯波鞋
西裝都係襯返皮鞋最好睇

朗朗無左個氣場咁

不如你去棒疤喇,求下你

著Stan Smith 都還好
Air max 同nmd嗰類真係真啲柒

黑鞋還好 白鞋真係

屌 牙朗勁奇怪

落man走左轉

牙朗著衫真係柒 不如下次唔撚著好過

代維子朝聖

哇你好狗

牙GAP平時成日叫人唔好抽牙維 宜家你咁樣

pk仔黎

係

鳩白

獌狗維

平時幫你講太多好說話 比個良心你就狗肺

刀型過你

ok 反面

5HO

雲加好波！

卻老真係好有氣質

好有歐洲貴族feel

希望今晚 ...

4:1

我伊今晚出黎救世大家話好唔好？

好啊好啊

預計陣容 :

聖 - 朗
伊
摩 - 米 - 卻
路 - 拉 - 華 - 卡

同0-1果場一樣

好

細佬出到啦？

唔得就拿大哥頂上

半大 大家點睇

想燈梗係買多仔+1

多仔6輪德甲入19球失1球，禾皇要被456了

789都黎緊啦ching
好快破埋歐聯最大比分歐聯最大敗場

雞胸了

棋靈王叛變

屌咁撚廢仲要讓一球
馬會SHORT撚左呀

馬會派錢
all in下盤

凝住賽果2-4

奧巴馬羊大四喜

因愛成恨

邊場讓一球?

南華對傑志呀

大聖又準備玩弄巴查了

Gbale 清點算好
大聖又要傷了

我以為巴查同馬干係兩兄弟

已度好！

GUN

我老闆有貼士 多w3-1 4-1

唔好笑

Alonso announces move into management

After retiring at the end of the 2016-17 campaign, Xabi Alonso said he knew his next step would be into management.

Former Spain star Xabi Alonso has revealed he is moving into management after retiring at the end of last season.

Alonso, 35, retired after the 2016-17 campaign, having starred for Real Madrid, Liverpool and Bayern Munich during his playing career.

The former midfielder now knows the next step in his life – saying on Monday he was becoming a manager.

"After 17 years in the game, I have considered the next step in my career," Alonso said on Instagram.

"I have decided to go into management. Find out [where] soon."

Alonso won two Champions League trophies, a LaLiga crown and three Bundesliga titles, as well as the 2010 World Cup with Spain, during his playing career.

做皇馬管理層？

真皇confirm
屌醒拖同班中場

其實佢未講
可能係猁都未定

猁狗有跣腳佬就算啦
還返沙比比我地

英俊外表 毒撚性格

發覺金毛=毒撚，皇馬係咪歧視金毛

@鳩白

好球

係我地d金毛多數毒
王子基沙文個d都無毒味

今晚我朗入到一球迷賓一年

還你老母

朗歐聯同聯賽差好遠

屌你燈夠未
咁得閒去屌鮑姐啦

拜炒安76請沙比

棋靈王 為左贏錢竟然咁絕
如果今晚贏到 我許配鮑姐比你 大家話好不好

講下自己最貴件衫買左幾錢

我就係信我皇先買佢 有咩問題？

你燈神

唔好再開post啦ching 依家出面風頭火勢

但係佢真係半個毒撚黎wor🤕

狗會又唔開牙朗入球數

我皇必勝

鳩估比數 : 2-2，1-2

皇家馬德里作客多蒙特的20人大名單

◆

施丹徵召了20名球員備戰歐聯分組賽作客多蒙特的比賽，本場比賽將在西格納伊度納公園球場進行。

皇家馬德里大名單：
門將：拿華斯，卡斯拿，盧卡；
後衛：卡華積，拉莫斯，華拉尼，拿祖，阿查夫，迪謝路；
中場：卻奧斯，摩迪，卡斯米路，洛蘭迪，阿辛斯奧，伊斯高，施巴路斯；
前鋒：基斯坦奴·朗拿度，巴利，盧卡斯·華斯基斯，馬約拿。

巴打識野 齊齊win

條後防好sexy

皇馬低迷開局的背後

◆

皇家馬德里在2017/18賽季西甲聯賽開局階段的表現可謂是十分低迷，這自然成了人們茶餘飯後的話題。8月時，施丹的球隊曾在西班牙超級盃裡兩回合雙殺巴塞羅那，當時的他們看起來狀態甚佳。但現在，西甲聯賽僅僅6輪過後，他們竟然已經落後死敵7分之多。

上週末，皇馬作客2-1擊敗了艾拉維斯，這不禁讓人鬆了一口氣。不過客觀地說，沒人想到他們會在賽季開局後排在這個位置。這個低迷開局的背後到底隱藏著什麼呢？

有趣的是皇家馬德里依然在創造大量的得分機會。根據Opta的數據，他們在迄今為止的西甲聯賽裡總共創造了24次明顯得分機會，比包括巴塞羅那在內的其它的西甲球隊都要多。

如果不能把機會轉換成入球，那麼一味地創造機會也沒什麼用。

數據還顯示皇馬迄今為止已經浪費了23次得分機會，比排名第二的對手多了10次，更是巴塞羅那的2倍不止。

基斯坦奴·朗拿度的5場禁賽給皇馬造成了巨大的陰影。在2-2戰和華倫西亞的比賽裡，卡琳·賓施馬一個人就錯失了6次機會。1-1被利雲特逼和的比賽裡，加利夫·巴利也浪費了3次機會。

原本人們將朗拿度的回歸視為皇馬停止浪費機會的信號，但在和貝迪斯的比賽裡，皇馬甚至被對手零封。上週末，葡萄牙前鋒也沒能在和艾拉維斯的比賽裡破門得分。

負於貝迪斯的比賽終結了皇家馬德里73場連續入球的不可思議的紀錄。與此同時，這還是1995/96賽季以來皇馬第一次在3個主場比賽裡都沒能取勝。

如果和上賽季做一下比較，球隊在班拿貝主場的掙扎就更顯而易見了：上賽季他們在19個西甲主場裡拿下了14場，只有一場失利。

在這樣低迷的開局之後，要複製上賽季奪冠的93分似乎已經成為一個不可能的任務。

班拿貝球迷對球隊的糟糕表現感到失望，他們的噓聲也確實對球員產生了影響。“主場比賽時，如果不能早早入球，我們就會感到焦慮”，伊斯高在和貝迪斯的比賽之後承認。

將噓聲當作動力，施丹是這樣激勵他的球員們的，但目前看來，噓聲更多地還是成了球員們的心理障礙。

施丹的一些決定似乎也存在問題。上賽季，法國人的輪換策略非常成功，但皇馬不再擁有艾華路·莫拉達和占士·洛迪古斯了。

儘管如此，施丹沒有改變自己的策略，在前6輪裡就開始進行輪換。這樣的輪換是不是幅度太大，時間太早呢？

與貝迪斯的比賽裡，伊斯高和摩迪被安排在後備席上，這是讓施丹飽受人們詬病的決定。

總而言之，施丹和皇家馬德里還有大量的工作要做。目前他們和巴塞羅那的差距已經達到7分，接下去絶對不能再有任何失誤了。

歐聯分組賽第2輪 多蒙特VS皇家馬德里
時間：香港時間2017年9月27日02:45
地點：西格納伊度納公園球場，多蒙特，德國
直播：有線hd 201

沙軒可以對陣舊東家皇馬

◆

紐尼·沙軒與多蒙特隊友正常訓練，預計可以參加與皇家馬德里的歐聯賽事。

除了萊斯之外，多蒙特主帥似乎可以使用麾下的所有球員，葛斯的傷勢看起來也恢復得不錯。

施丹球隊的主要威脅是奧巴美揚和普列錫。

仲有個烏克蘭佬都幾勁

普列錫好撚勁

覺得唔出辛仔比較好 佢近況一般

後備上陣

1001

一個邊夠鮑姐食 加埋你啦

美欺落機個look都唔好得去邊

You gay
Im not, sor9

咁搭飛機係攰嘅 同埋一定會恰陣

落到場交到貨咪得囉
家陣落機鬥醒神咩

早知結果 仍然決定今晚捱夜睇

you r not gay
so u can accept 60 road

據西班牙《馬卡報》報導，施丹不想要更多球員了，這位法國教練不打算在冬季轉會市場上加強球隊。他對現在的陣容是百分百的信任，除非在未來幾個月球隊出現重大傷病，否則皇馬不會在冬季轉會市場引入球員，事實上皇馬主席佩雷斯也向來不喜歡在冬季轉會市場收購。

據悉，施丹已經向球會高層明確表示，他對現在的陣容滿意，球隊不需要另外的球員了。他一點兒都不懷疑現在這些球員的能力，也相信他們接下去會做出反應。施丹承認，球會確實曾考慮引進基利安麥巴比，因為這位年輕前鋒可以加強球隊的鋒線，但現在，施丹認為皇馬的中鋒位置無需收購。他不希望球隊的秩序以及和諧因一位球員到來而被打亂。

施丹認為，皇馬如果要收購的話，那也應該是面向下季，在明年夏天而不是今年冬天收購。

近期皇馬在入球方面遭遇了困難，但施丹表示，數據證明了皇馬有創造機會的能力。每場比賽皇馬的射門次數都超過20次，對貝迪斯的比賽更是達到27次。而怪異的是，兩場射門較少的比賽――對拉科16次射門，對皇家蘇斯達18次射門，皇馬都取得了3個入球。

前6場西甲比賽，皇馬122次射門只拿到11個入球，這顯然不太正常。臨門一腳欠缺精準，不但讓皇馬找不到入球，也讓球隊在賽季初幾次陰溝翻船。不過施丹堅持認為，這隻是時間的問題，皇馬大可安心，沒有別的問題。他相信皇馬的前鋒數量和水平是足夠的，賓施馬、C.朗拿度、巴爾、馬約萊爾有能力完成入球的挑戰。在得知基利安麥巴比選擇了巴黎聖日耳門後，施丹就將馬約萊爾列入了自己的名單，他知道，漫長的賽季中這位年輕球員肯定有用。

C.朗拿度和賓施馬今季又將成為球隊的進攻標杆，442陣型對皇馬來說合適，一方面C.朗拿度可以在中鋒位置活動，另一方面球隊眾多的中場也能獲得機會。C.朗拿度的鋒線搭檔有時候是賓施馬，有時候會是巴爾，也有可能是阿辛斯奧。現在比較明確的就是BBC不再是不可動搖的了。（沙治奧）

又西波西時間
有冇巴打一齊睇

Weak曬啦

世清

有信心愈睇愈激氣

夜晚先係我活動時間 日頭作息

預左

你真識玩

捱夜睇閪波

改個靚名先

沈睡的積仔

我朗吹奏區

施丹學哂安76 D衰野
90分鐘先放掃把落場

邊個不祥人呀耆齡王

bale又傷?

要俾簡尼456了

以卻老為題點改最好

對MMA隊無球員傷已經要還神

卻奧斯的腳毛

開心返日先諗下場啦

感冒童
勝利十一人。鐵膽

棋靈王手足有無諗過請大家一人一枝可樂？贏咁多

佢豬左好多場先贏返少少咋

你飲埋我地果份 包你過癮

拿祖華仔拉膠態算係咁

..................

諗起當年炒我地4-1果隊多仔
再睇下而家呢隊
點解要拆自己骨呢

拿祖好穩陣

佢地果陣好多都係球員得返1年約自己想走
唔放唔得

過左咁多年
安帥帶隊重奪歐聯果年,隊多仔已經同4-1果隊唔同哂,何況而家

真 最穩係佢

國師 利雲

利雲仲要FREE去拜
多仔真係幾陰功

未入第3球之前有球鏟波好準

好記得果年對面啲人傷曬

條後防又慢 企位又差 一直線就穿

又真係幾慘,走的走,傷的傷

剷遲少少都12m

今年敗人咁柒 聯賽唔係無機
多仔真係幾正氣

拿祖踢閘真係信得過
雖然進攻就一般 但防守真係好穩
遲D THEO同細路出返可以頂下肥積個右閘位

黎我地皇啦

You fast open next post la

有沾屎
真係有機
上季隊leipzig又dup左

升個右閘新仔上黎,應該只會踢國王盃

leipzig岩岩輸

講真聯賽差咁多分點敢比佢上牙
而家對榜尾都唔係食硬要平安鐘

Name of the post plz

新仔真係要靜待時機

isco同辛仔都等左一段時間

如果有人諗到個好名可以快手開個靚post然後就晚安了

630條友係咪癲咗 開埋D咩共榮POST 好撚柒

屌真係on撚99
幫人含撚

Block7佢啦

假膠啫
香港大把傻佬

最柒係比班疤狗笑返轉頭呢

條友咪舊登柒熊咁上下既弱智仔囉

條友淨係識講賣牙朗 吹奏賓周同埋美斯
仲要話皇區逼害佢

1000